[威爾斯金手指] 皇家馬德里球迷吹水區 (163)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇家馬德里 10月賽程

歐聯
03/10/2018 03:00 莫斯科中央陸軍 對 皇家馬德里

西甲
07/10/2018 00:30 艾拉維斯 對 皇家馬德里

20/10/2018 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

歐聯
24/10/2018 03:00 皇家馬德里 對 柏辛域陀尼亞

西甲
28/10/2018 23:15 巴塞隆拿 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

topic

屌 應該叫威爾斯加叢鷹先岩

藤

瘋狂追擊

個Topic垃圾D定你垃圾D

肉酸連垃圾都不如

屌那星開個PO開咁撚耐

睇個Topic都知垃圾

有Po了

返緊屋企

各位正皮左未

死mk金毛

Tomorrow, Gareth Bale will undergo an MRI. Sergio Ramos will rest and not travel with the squad to Russia. [@AranchaMOBILE]

98 jer得咁落力

相信會員摩佬已經被鳩白

我冇

你有

做錯到

Ching 就肯定有做錯到

牙禿傷左 希望牙維把握到機會了

lm

Gareth Bale is expected to miss 15 days with discomfort in the right abductor.

He will miss the matches against CSKA Moscow, Alavés and probably Wales' friendly against Spain. [@miguelitocope]

viniciusjunior

3.5百萬 位追蹤者

手機響鈴來留名

Atlético request clarification on VAR after Madrid derby controversies

There were a couple of different incidents between Real Madrid and Atlético Madrid with a potential Casemiro handball included and Atlético want answers.

Atlético Madrid have requested clarification from LaLiga as to how VAR is used after their game against Real Madrid at the Santiago Bernabeu. The game ended in a draw but there were a couple of controversial decisions that Atlético obviously feel went against them and have requested a response from the authorities.

Casemiro handled the ball in the penalty area in the first half, which was not given a second look by the officials. Meanwhile, there were a couple of incidents for set-pieces when Real Madrid players looked to have fouled Atlético Madrid players with Jose Gimenez being on the receiving end of a push from Ramos as the ball was floated in.

Atlético believe a clarification as to what would constitute a look at VAR would "facilitate the work of the professionals and to avoid confusion for the fans."

It was the first derby with VAR but it was not used during the game.

邊個撐肉酸 大家就冇手足做 講完

Wakanda forever

Ovidiu Hategan set to oversee CSKA-Real Madrid

Slovenian official Slavko Vincic has been nominated by UEFA to referee the game at Old Trafford as Valencia travel to face Manchester United.

Romanian referee Ovidiu Hategan has been designated by UEFA to oversee Tuesday's Champions League Group G game as CSKA welcome Real Madrid to the Russian capital. The game has been moved to the bigger Luzhnikí stadium and will kick-off at 2100 CEST.

UEFA also selected Slovenian whistler Slavko Vincic to officiate Valencia's visit to face Manchester United at the iconic Old Trafford stadium with a 2100 CEST start also.

Real Madrid started their defence of their title with a solid home win against AS Roma at the Bernabeu in match-day whilst Valencia struggled against the Serie A leaders Juventus falling 0-2 at Mestalla. despite the Italian side having being reduced to ten men on the half hour mark as Cristiano Ronaldo was awarded a straight red.

Benzema has happy memories against CSKA

Real Madrid hitman Karim Benzema knows how to score against CSKA Moscow.

He netted the last time the sides met in the 2011/12 edition of the Champions League, with Madrid winning 4-1.

Benzema's roller coaster

The whistling in Karim Benzema's direction has returned to the Estadio Santiago Bernabeu.

benshitma out

毫無違和感

你會唔會多左
黎緊將會係左辛右機師 雙翼達陣

世清要你滅亡 必先令你瘋狂

佢自己都癲撚左啦瘋狂開舐共po

中共好 大家更好

世清自從狙擊佩狗後 變成了瘋子

別人笑我太瘋癲

世清反肉酸已去到敵我不分嘅地步
令支持反肉酸嘅皇區手足心傷

一路走來 反酸的心始終如一

good bye and thank you asensio

屌 去俄羅斯踢都要3點鐘

下場聯賽00:30

隻比目魚又傷幾耐？

想知

咁25應該25日

主場不利？皇馬鬥巴塞馬體會成績竟是…

巴塞與馬體會，是皇馬在西甲賽場的兩大爭冠對手。然而，皇馬已經很多年未能在班拿貝擊敗過他們。

過去六個賽季，皇馬在班拿貝對陣巴塞、馬體會，只有一場勝利，那就是2014年皇馬主場3-1擊敗巴塞。自從2013/14賽季開始，皇馬在班拿貝對陣巴塞、馬體會11次，皇馬取得1勝3和7負。種種跡象表明，皇馬無法利用主場優勢去擊敗對手，剛剛結束的馬德里打吡，皇馬主場再一次與馬體會0-0打和。

上一次，皇馬在西甲賽場主場擊敗馬體會，則是2012/13賽季，當時憑C.朗拿度跟奧斯爾的入球，皇馬2-0擊敗對手，那時皇馬的教練則是摩連奴。

此外，西甲積分不是根據淨勝球，而是根據兩隊勝負關係，換而言之兩隊同分的情況下，比較兩隊的勝負關係，皇馬的主場成績糟糕，讓他們很吃虧。

連續5場食白果！賓施馬慘遭班拿貝球迷狂噓

在經歷季初的甜蜜時期之後，皇馬9號前鋒賓施馬再次陷入低迷，針對他的噓聲再一次在班拿貝響起。當皇馬無法取勝，當皇馬未能取得入球，那麼賓施馬就會成為球迷攻擊的目標。

季初賓施馬展現出良好的入球狀態，但是如今他已經連續五場比賽「食白果」。與馬體會的比賽，賓施馬依然沒有取得入球，最終在第88分鐘被雲尼斯奧斯換下。此前對畢爾包、羅馬、愛斯賓奴、西維爾，賓施馬並沒有取得入球。他原本可以通過馬德里打吡證明自己，但是他失敗了。

毫無疑問，連續五場比賽的入球荒，與賽季初賓施馬的火熱狀態形成對比。盧比迪古亦正慢慢減少他的出場時間，開季至今他場場正選出場，但最近4場比賽，賓施馬都在下半場被換出。

盧比迪古表示，皇馬遲早會取得入球，但是他需要法國前鋒找回殺手的本色。沒有C.朗拿度，加上巴爾再次受傷，皇馬的進攻火力全部壓在賓施馬一人身上。過去9年，皇馬的入球能力都寄託在C.朗拿度身上。

與馬體會的比賽，賓施馬失望離場，面對球迷的噓聲，他對此很冷靜。或許他已經習慣這樣的場景，他在皇馬習慣了過山車的生活。

C.朗拿度被曝今夏拒絕3大球會：一心想去祖記！

今年夏天C.朗拿度告別皇馬，加盟了祖記。C.朗拿度跟皇馬的衝突來源，則是他的年薪問題。皇馬給C.朗拿度提供一份2500萬歐元的年薪，或者加上浮動條款的3000萬歐元年薪，但這個數字遠遠不如美斯，因此C.朗拿度決定離開皇馬。

當C.朗拿度做出離隊決定後，他不得不選擇他的下一站，而他的經理人文迪斯向皇馬主席佩雷斯表明離隊心意，無意在皇馬繼續踢球。皇馬主席則告知C.朗拿度團隊，如果有1億歐元的報價，皇馬會賣掉C.朗拿度。

據西班牙媒體《世界報》爆料，對C.朗拿度的第一份報價是AC米蘭。當時AC米蘭向C.朗拿度報價1.5億歐元，但是C.朗拿度選擇拒絕，他認為AC米蘭這些年都無法返回巔峰期。

此外，曼聯向皇馬打電話諮詢C.朗拿度，他們考慮將C.朗拿度帶回奧脫福，但是他們的報價太低，導致雙方交易無法談判。

巴黎聖日耳門找到文迪斯，但是必須有個條件。如果巴黎簽下C.朗拿度，他們希望安排在轉會截止日的最後一天，這樣皇馬沒有足夠的時間去求購尼馬或者麥巴比，但是C.朗拿度認為這過於冒險，選擇拒絕。

至於祖記，則是C.朗拿度自己諮詢加盟祖記的可能性。他曾說：「我喜歡祖記，因為他們是一支有組織的球隊，我不會忘記當我效力士砵亭期間，他們曾試圖簽下我。」

上季皇馬作客祖記，祖記球迷為C.朗拿度送上掌聲讓他印象深刻，C.朗拿度加深為祖記效力的念頭。

皇馬曾試圖最後一次努力，試圖留住C.朗拿度，但是C.朗拿度已經無意留在皇馬。即使佩雷斯給他開出雙倍的年薪，C.朗拿度依然決定加盟祖記，最終他成功了。

西媒揭秘C.朗拿度離開皇馬真相：稅務糾紛 漲薪遭拒

C.朗拿度為什麼決定離開皇馬？西班牙媒體《世界報》進行了深度披露。

雖然C.朗拿度今年7月才離開皇馬，但早在2017年5月，C.朗拿度已經走向離開班拿貝的大門。他跟西班牙稅務機構的糾紛，導致了一系列的問題，最終C.朗拿度做出決定，離開皇馬，前往祖記。

《世界報》爆料，2017年5月，C.朗拿度跟他的經理人文迪斯在C.朗拿度家裡，舉行了一次會談，當時在現場的還有C.朗拿度的顧問團隊。

C.朗拿度向他的顧問團隊表示：「我說過，我不想冒任何風險。我沒讀過書，我一生中唯一做的一件事情就是踢球，但是我不蠢，我不相信任何人。這就是為什麼，我一直多花30%的錢聘請一名稅務顧問。因為我不想有任何麻煩。」

C.朗拿度的律師卡路士-奧索里奧也在現場，解釋說他已經負責這些債務問題，叮囑C.朗拿度不用擔心。

幾個月後，當他不得不與西班牙稅務機構達成協議，C.朗拿度變得很憤怒。C.朗拿度朝他的顧問團隊說：「我從沒說過我不繳稅！我想知道發生了什麼。我什麼都不懂，正如那些稅應該由贊助商支付，所以他們為什麼還要來指控我？」

為了向西班牙稅務機構補繳稅款，C.朗拿度希望皇馬給他漲薪，以此減少他的財務損失，他相信巴塞就是這麼幫助美斯的。然而皇馬不希望參與C.朗拿度的法律糾紛，在C.朗拿度眼中，他認為這是一種背叛。

C.朗拿度認為皇馬對他缺乏尊重。美斯拿了雙倍於他的薪水，尼馬加盟巴黎之後，薪水也遠遠超過了他。C.朗拿度非常憤怒，以致施丹去找皇馬高層，要求他們解決這些問題，他表示C.朗拿度在更衣室談論這個話題太多了。

除此之外，C.朗拿度還對一種言論十分憤怒，那就是在談論皇馬隊史最佳球員，他們總是認可迪史堤芬奴，而不是他自己。「他們一直把我排在迪史堤芬奴後面，我不知道我還要怎麼做。」

最後，C.朗拿度選擇跟皇馬分開，加盟祖記，在意大利開始新的冒險之旅。（雷歐）

巴黎聖日耳門找到文迪斯，但是必須有個條件。如果巴黎簽下C.朗拿度，他們希望安排在轉會截止日的最後一天，這樣皇馬沒有足夠的時間去求購尼馬或者麥巴比，但是C.朗拿度認為這過於冒險，選擇拒絕。

真愛

LaLiga table without VAR: Real Madrid, Girona with fewer points

Only four teams would have a different points total so far, while no fewer than six sides are yet to experience the video review system.

With seven rounds of the LaLiga season played so far (barring Celta Vigo's clash with Getafe tonight, and Rayo Vallecano's postponed week-three match against Athletic Bilbao), the league table would, it turns out, look very similar without VAR.

Only four teams would have different points total

That's because the system may have led to four goals and seen two chalked off, but those decisions have translated into very few points - so much so that only four teams would be left with a different points total: Real Madrid and Girona would have two fewer, and Espanyol and Villarreal would each have one more.

In Real and Espanyol's case, this is a result of Marco Asensio's week-five winner for Los Blancos against the Catalans, which was initially flagged offside before being given after a video review. Meanwhile, Girona secured a 1-0 victory at Villarreal in week three after a Toko Ekambi strike for the hosts was rightly ruled offside.

This weekend, VAR brought about two goals - but no actual effect on the points column. Huesca and Girona both converted penalties awarded after video replays in a 1-1 draw at the Estadio El Alcoraz on Sunday, and a late spot-kick given to Villarreal was missed by Gerard Moreno as the Submarino Amarillo spurned the chance to equalise in a 1-0 defeat to Real Valladolid earlier in the day.

卡華積：馬體會一開波就嘥時間

【體育】於上周六西甲打吡0:0賽和馬德里體育會，皇家馬德里右閘丹尼爾卡華積賽後批評對手一直浪費時間。

在這場馬德里打吡，馬德里體育會及皇家馬德里各踢半場好波，最終以0:0完場。丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）表示：「對他們來說，和局是很好的戰果。每支球隊都可以踢出自家風格，但當一支球隊從第1分鐘就浪費時間，滿意和局，是很難被擊敗的。」

連同今仗，馬體會已連續6場西甲作客皇馬保持不敗，但卡華積就不以為然：「我寧願繼續在班拿貝未能擊敗他們，但一直贏得冠軍。」

教練盧柏迪古也認為，皇馬是踢得較好的一方：「我對戰果並不滿意，我們一直都希望取勝，亦值得勝利。」皇馬近2場西甲交白卷，似乎有死火問題，但盧帥毫不擔心：「入球會來的。我們創造了很多機會，只要保持下去，入球將會回來。」

Cope: MRI scan reveals no injury to Gareth Bale following Madrid derby.

大家燈到佢無事

真係估你唔到喎

98最開心

希望賓周繼續正選

推到樓主出來

你收嗲啦 呢到你最無資格串人

但係聽晚歐聯都係無牙禿
作客莫斯科淨係靠賓狗同辛都幾撚危

三和紅姐
#170044
=肉酸狙擊手

肉球仔: 識佢老鼠

牠周街都時客人 點會識得佢

雪鳩隻垃圾辛就有機會贏

收爺啦 傷唔傷都入波架啦

近排迷朗個勢甘勁
決意轉會反摩門教了

一齊反酸啦 牠連垃圾都不如

up mud 9

Thank you lo sir
Welcome yaya

隻揪

拖daddy

go mu ed

牙維咪搶我拖

我要yc就得了

牙維=摩(連奴)門教

OPTA: Real Madrid have failed to score in back-to-back #LaLiga games for the first time since September 2011

踢到咁肉酸

Thank you lo sir

第5頁已經證明到

係咪有花生食

屎就有得你食

打半場sick leave

留力你識條鳩咩

The trouble with Benzema

Benzema's form has dropped off considerably since he last scored on September 1, and Mariano and Vinicius are now a threat to his starting place.

Courtois: "I'm not bad with the ball at my feet"

Thibaut Courtois has been criticised for his inability to play with the ball at his feet and while he accepts he's not the best, he says he's not the worst either.

同yc係酒店睇完煙花

專心搞你既肉球啦

反摩門教

成昆作反

反啦反啦 肉酸嘅奸細

巴利僅輕傷 可征今輪西甲

【體育】加里夫巴利上場傷出，皇家馬德里在周一證實其傷勢不重，周六西甲將可復出。

皇家馬德里在上周六西甲主場以0:0賽和同市宿敵馬德里體育會，正選披甲的翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）於半場因傷被調離陣。經過詳細檢查後，證實巴利的肌肉沒有問題，只是過勞。

皇馬大軍在周日已經出發飛到莫斯科，準備周二作客莫斯科中央陸軍的歐聯分組賽，巴利未有隨行，不過將能夠於周六西甲回歸，出訪艾拉維斯。

這名29歲威爾斯國腳一向易傷，而且自從在2013年從熱刺加盟皇馬，多次在9月受傷，主要因為這個月份除了球會賽事多之外，亦有不少國際賽，令他的雙腿難以承受。

巴利今季在基斯坦奴朗拿度離隊後，成為皇馬進攻重心，而且表現不錯，於西甲已轟入3球，在歐聯亦有1球進賬。

希望佢重傷

請善用起底模式

希望Small Ching一條心搞佩狗

又係依條木契

為何又不用自己意志

Ceballos deserves to start

Real Madrid midfielder Dani Ceballos will feel that he has earned a starting spot in Tuesday's Champions League game against CSKA.

Luzhniki: Enemy territory for Real Madrid

Real Madrid are not particularly good when it comes to playing at the Luzhniki Stadium, the venue that will host the game against CSKA Moscow after the decision of the Russian club to move the match after the great demand for tickets.

我懷疑他是肉酸funson

世清拖長和佩狗既戰線對我方不利

靠你上前推po 先消磨對方精神

對世清失望

對我失望唔緊要 但Ching要幫手推肉球仔嘅po

其實依家lucas silva仲係咪皇馬嘅人 之前冬季轉會窗好似臨急臨忙買佢

外借高士路
好似係

對佢嘅印象真係好模糊

第一頁有寫

sor呀力架，無睇到

咩力架 你得罪維哥

世清保我

Sor9 用曬人情quota

U 25

佢19年完約 應該都88架啦

梳 20年先岩

因為佩狗太無恥 成效不大

占19年都一齊88

諗起下年占士就走 或多或小有d失落

u rubbish~

Me2

Yes

good luck perez

😢

"Ramos needs a rest; his hamstrings will be grateful"

Real Madrid coach Julen Lopetegui spoke to the media ahead of the Champions League game against CSKA: "I make the decisions and it was my decision."

Real Madrid have lost their spark in front of goal

Having only managed to find the back of the net once in their last three outings, it seems like Real Madrid have lost their spark in front of goal.

Los Blancos have not celebrated a goal since Marco Asensio's strike against Espanyol at the Estadio Santiago Bernabeu.

Julen Lopetegui's men have gone 229 minutes without scoring and it is causing some concern in the Spanish capital.

Varane: Players don't decide the schedule, but we have to adapt

Raphael Varane has appeared in the pre-match press conference ahead of Real Madrid's Champions League match against CSKA Moscow in Russia on Tuesday night.

The French defender gave this thoughts on the game and how Los Blancos will respond after disappointing recent results.

"We are not worried, we know what we're capable of, we have a great team, a complete squad and we know we can beat anyone," he told the media.

"It's a long season, the league is our day-to-day and the Champions League is another competition.

assensio out?

Benzema in

benshitma in arsenal

肉酸～三太公～

[敗走俄國]莫斯科中央陸軍對皇家馬德里

皇馬鬥CSKA全靠賓施馬

【體育】近日啞火的皇家馬德里，周二歐聯分組賽作客莫斯科中央陸軍，賓施馬將以隊長身份一心再在CSKA身上取得入球，助球隊全取3分兼打破入球荒。

皇馬對上一次與CSKA碰頭，已是2012年3月14日的歐聯16強次回合，當時皇馬以4:1輕取對手，兩回合合計以5:2過關，而該場取得士哥的3人之中，希古恩與基斯坦奴朗拿度已先後轉戰意甲，只剩下法國射手賓施馬（Karim Benzema）在陣，加上今場另一位射手加里夫巴利在上場馬德里打吡戰因傷退下火線，令賓施馬在周二肩負起叩關的重責。今季賓施馬聯賽踢足7場攻入4球，但近4場均未有進帳。

除了賓施馬之外，當年有份鬥CSKA的皇馬球員，如今只餘下正、副隊長沙治奧拉莫斯與馬些路二人，但二人周二都會高掛免戰牌，第3隊長賓施馬將戴上隊長臂章。

皇馬近3場只入1球，已有229分鐘未能入波，而皇馬西甲開季7場只入12球，亦是球隊近10年來最少。

圖片來源 : ©AFP

好！

Benzema with 0 shots on target in his last 5 games.

冇isco隊波順左好多

皇馬西甲開季7場只入12球

又點呀

賣左佢啦

點解

佢肉酸到傻閪左

因為拜狗

Vini Vini

你戇狗

咁多年黎最團結到大部分真皇既球員 唯有占屎

& Benzema

你係戇鳩狗

皇家馬德里的牙維入圍金童獎候選名單

師兄有冇成日ff當年包皮黎到會點

速戰速決吧

佢黎到只係做牙維後備

亞維實力係包皮之上

牠欠皇區太多

無謂再拖 雙方上擂台吧

我地一眾皇區靚仔型棍兼忠誠嘅手足等左好耐

垃圾皇

全部都只係做賓周後備

跳舞方面都輸啦

皇區中出了一個叛徒

西媒：C.朗不可能是皇馬的王 難逃1人陰影

C.朗拿度今夏的轉會引發了球壇的震盪，而皇馬方面並不為此而感到惋惜和後悔。《馬卡報》最近寫了一篇文章，表示C.朗拿度永遠不可能是皇馬歷史最偉大的球員。

《馬卡報》文章標題為：「讓我告訴你基斯坦奴，迪史堤芬奴永遠是皇馬的王。」

文章翻譯如下：球壇都知道了導致C.朗拿度離開皇馬的兩個原因，這一決定是他在2017年5月的時候就做出的。葡萄牙人希望提高薪酬，達到美斯的水平，然而，皇馬有一位負責的家長（佩雷斯）給了他一個簡單的回答「不行」。所以C.朗拿度和文迪斯走了，去了都靈。

另外一個原因是出於精神層面。他發現自己總是活在迪史堤芬奴的陰影之下。「我總是在他身後，我不知道我還能做些什麼。」C.朗拿度曾經抱怨。事實上，無論他做什麼都無法超越皇馬有史以來最偉大的球員。

讓我告訴你，C.朗拿度。這個週四，是迪史堤芬奴代表皇馬首次出場後的第64週年，當他剛來皇馬時，這只是一支球隊，而當他離開，這裡成為了歷史上最偉大的體育球會。他到來時，皇馬只有過2個聯賽冠軍，當他離開，皇馬有了10個聯賽冠軍和5個歐聯冠軍。

你是一個強大的球員，C.朗拿度，但迪史堤芬奴曾經是，亦永遠會是這裡的王。

盧比迪古：拉莫斯不會跟皇馬踢歐聯 他需要休息

香港時間10月2日淩晨，在出席歐聯賽前新聞記者會時，皇馬教練盧比迪古談到了球隊目前的情況。他表示上週末馬德里打吡給球隊留下了積極的東西，同時表示拉莫斯沒有隨隊來莫斯科是自己的決定。

關於馬德里打吡為自己留下的感覺，盧比迪古說：「那確實是一場艱難的比賽，但我看到了好多積極的東西，尤其是下半場球隊的表現。皇馬有足夠的資源應付像這樣的艱難的比賽，我們專注於控制比賽，這樣的話事情會很順利。

」

談到即將到來的歐聯比賽，皇馬教練表示：「我們的態度是一樣的，球隊會以最好的面貌面對每一場比賽，我們會努力贏波，積累積分。莫斯科中央陸軍是一支偉大的球隊，他們有出色的球員。當歐聯音樂響起時，我們就會有最大的動力去比賽。

」

最後，盧比迪古都解釋了拉莫斯缺席大名單的原因：「他沒有隨隊的原因好簡單，賽季開始到現在他比其他球員多踢了一百多分鐘的比賽，這是我的決定，他需要休息，我想他的身體都會感謝我的。」

同時，皇馬後衛華拉尼也談到了自己對於即將到來的歐聯比賽的感受。他表示自己在盧日尼基球場有很好的回憶，並稱開球時間並不理想。

談到盧日尼基球場，華拉尼說：「正因為今年夏天世界盃上發生的一切，所以對我來說這球場永遠都將會是獨一無二的。我們需要百分百的做好準備，因為比賽將會很艱難。」

同時，關於開球時間，法國人表示：「我並不認為這是理想的時間，但是我們需要好好適應。時間不是由我們決定的，但是我們會儘可能的做好充分準備。」

皇馬進攻慘不忍睹！入球數再創10年新低

C.朗拿度走後，皇馬的進攻火力有所下降。根據統計，與同期相比，皇馬的進攻創造了10年來的最差數據。

在阿辛斯奧在對陣西班牙時取得入球後，皇馬最近兩輪都沒能成功將球送入對手網窩，皇馬的不入球時間已經達到了229分鐘。

今季西甲已經進行了7輪，皇馬共攻入了12球，從2008-09賽季開始算起，這是皇馬同期入球數最少的一個賽季。入球最多的是2014-15賽季，那個賽季皇馬在前7輪取得了25粒入球。上季C.朗拿度開局停賽5場，對皇馬的入球也有很大的影響，總共只攻入了13粒入球。

更遭的是，在C.朗拿度離開球隊後，皇馬連射門都少了不少。今季目前為止皇馬的射門數為45次，命中目標的射門數是39次，全部都是近期的最低值。看來皇馬還需要一定時間來適應不依靠C.朗拿度完成進攻的日子。

曼聯隊內氣氛似「殮房」！有傳施丹拒執教...

這段時間，英媒體熱炒施丹將頂替摩連奴擔任曼聯主帥的傳聞，曼聯球迷為此都感到非常興奮。但《每日郵報》今日提醒球迷千萬別高興得太早，因為施丹對執教曼聯仍深存疑慮。換句話說，即便摩連奴今日下台，施丹成為曼聯新帥的可能性都是非常之低。

《每日郵報》指出曼聯隊內的氣氛非常惡劣，人人自危，都不敢說話。在1-3不敵韋西咸之後，曼聯球員在球隊巴士內等待去車站，摩連奴一上車，巴士內一片肅靜，非常尷尬，一名內部人士甚至形容這短暫的旅途氣氛猶如“殮房”。

曼聯最近幾年問題不斷，這令到施丹都不敢大意。《郵報》指出施丹看上去並不想在這個時候執教曼聯，他不願意接手曼聯這個「爛攤子」，擔心自己的名氣受到損害。施丹認為曼聯的陣容存在好多漏洞，需要多筆轉會才能彌補這些缺陷，不然的話曼聯根本無法爭冠。

其實，不只是施丹，好多世界級的教練都不敢輕易執教曼聯。這幾年，曼聯投入巨大，但卻連續爭冠失敗，且負面新聞不斷。一般知名教頭都不敢冒這個險，深怕在曼聯有損自己的名氣。

【星球人】高圖爾斯：我腳下功夫唔差

【體育】將於周二首次代表皇家馬德里出戰歐聯的泰拔高圖爾斯，自加盟後被批評腳下功夫差，他近日就作出反擊。

26歲的泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）作為世界盃金手套、國際足協最佳門將雙料得主，把關技術不用懷疑，但腳下功夫向來不是他的強項，在現今球壇需要門將參與組織的情況下，引來不少批評。

這名比利時國腳回應說：「我的腳下功夫不差，可能不是最佳，但肯定不差。有時我會交失長傳，但絕對敢於用腳踢球。說真的，很多以技術聞名的門將，比我犯錯更多。」

皇家馬德里於周二歐聯作客莫斯科中央陸軍，高圖爾斯雖然加盟短短日子，但顯然在正選門將爭霸戰中獲勝，從基羅拿華斯手上搶走正選。記得上一輪分組賽鬥羅馬，當時把關者為拿華斯，今仗相信由高圖爾斯把關。上輪馬德里打吡大戰，皇馬能夠力保不失，高圖爾斯居功不小，至此，他在本季西甲上陣5場作出16次撲救。

既然加盟至今已立得住腳，他自然受球迷支持，坦言很享受一眾「馬迷」的喝采聲：「當你成功撲救後，整個球場都會歡呼，之後再高唱我的名字，我很喜歡。」

莫斯科中央陸軍VS皇家馬德里
Now644台03/10 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

Barcelona and Madrid: lowest points total for LaLiga leaders

It is the first time since three points for a win were introduced in Spain that the leaders sit on just 14 points after seven games, just 10 more than the bottom side.

LaLiga Santander 2018/19 is proving to be one of the most competitive in history, with joint-leaders Barcelona and Real Madrid sitting on the summit of the table with just 14 points each. This is the lowest leading score after seven matchdays ever since the 1995-96 season, when the three-point system for a win was introduced.

Vinicius Junior aspires to the Champions League podium

Last Saturday Vinicius Junior made his debut for Real Madrid in the league and on Tuesday he has the opportunity to do the same in the Champions League.

If Julen Loptegui decides to give the young Brazilian some pitch time, he will become the third youngest player to represent the club in Europe.

This is the Russian Real Madrid penya: Passion 4,152 km from the Bernabeu

Reguilon, the boy who dreamed about the Champions League

The childhood dreams of Sergio Reguilon are close to being fulfilled, as Julen Lopetegui has called up the youngster for Real Madrid's Champions League clash against CSKA Moscow.

Keylor-Courtois: The goalkeeper debate returns for the Champions League

The Champions League returns... but does Keylor Navas?

大家都老了

今晚出卡吐 肉酸屎眼比大家無限Q

咁出keyword 世清屎眼比大家無限Q?

Wong post people=Gay Lo

25

屌 咪燈啦 唔好咁25
今晚一定出卡吐

不得不承認王區專出二五

隊波遲早比牙包燈到降班

賓9有波入 98屎眼比大家無限Q

出硬keyword 我話既

咪再25啦吊

我唔燈 認真

你份人唔好25

今晚出靚名人

今晚後防華仔擔旗，應該好穩

靚名人留返黎打國王盃

盧比迪古指拉莫斯需要休息

沙治奧拉莫斯將會缺席歐聯作客對莫斯科中央陸軍，盧比迪古說他想安排這位中堅休息。

拉莫斯今場被安排休息，巴利、艾斯高及馬些路都會休戰，令皇家馬德里缺少幾位主力作客踢歐聯。

盧比迪古說：「球季是長途賽，其他人可以頂上拉莫斯出戰。我作為主帥就是要下決定，讓球員輪換比賽。」（）

比630屌過

259

米屈，比左正評你

王區盛產二五

你同肉酸25之最

冇人可以同肉酸相提並論

肉酸=全宇宙最二五

Welcome Nagelsmann!!

裂股龍

出佢都唔出細華

Welcome Raul

阿辛，機師 雙重達陣

唔炒勞狗 歐聯16強都未必作到

一日賓狗係前面搵邊個教都死

神鋒賓周馬近幾場入左幾多球

去左rb啦

羅馬同俄仔未打，皇狗下兩場拎6分都已經幾穩

死賓狗開季入幾狗扮撚晒野

嘻

卻奧斯有價好賣

毒瘤卻奧斯

一早都話前面嗰幾條茂利靠唔住
撐佢哋都唔知真心定假膠

屌你老母Sexman上咗一場水又潛到落地核

3場冇波入

繼續出賓狗同卡仔啦

見到賓周同機司正選就笑撚左

要靠牙維爆發 佩狗要裝修所以唔買人

拎到先得架

要行先人一步反卻係痛苦的

而家可以踩未

回家吧！
惟一救到我皇的男人！

西波皇 ，阿朗季季入4、50球，死佩狗睇到冇左佢既分別未

佩狗

o仔 ？

重點係賓施馬 左右兩翼都唔係入波嘅人

又撞船

仲唔炒教練真係可以食雞胸

換邊個教都係賓周擔正

綠豆仔都是反卻

阿維反摩門教又贏

盧柏迪古成為佩雷斯時代首位執教皇馬頭十場輸掉三場的正式教練

又威威
摩迪好還返個獎畀牙朗

食雞胸最好
再-6落去 睇賓狗睇到2046

好

公海比狗咬

快~

無錯 今季最好食雞胸 件廢老先肯買人加埋賓周仔可以走人

辛仔，機師，賓周三大神鋒

飛機三人組

迷辛黨同sexman潛到落地核

佩仔冇晒面

Good luck Kroos

Goodbye Benz

Real Madrid never went three games without a goal with Cristiano Ronaldo

Julen Lopetegui's Real Madrid are in crisis, as they have struggled to win games lately and what's even more concerning is that they have failed to even score in their last three games - something that never happened with Cristiano Ronaldo.

Lopetegui: Real Madrid weren't so good against Roma and we're not so bad now

A third defeat of the season and a third consecutive game without scoring has many suggesting that Real Madrid are in a crisis, but coach Julen Lopetegui is keen to play down such talk.

"Ten days ago we beat Roma and weren't so invincible," he said at his post-match press conference.

"Now, we are not so bad.

"There are some situations in football that we have to reverse."

Keylor Navas: Cristiano Ronaldo set the bar very high, that's no secret

Keylor Navas discussed the absence of the Portuguese forward in relation to this mini goal drought and admitted it could be having a negative effect.

"Cristiano Ronaldo set the bar very high, that's no secret," he said.

Nacho: The defeat isn't a fair result

Real Madrid fell to a 1-0 loss at CSKA Moscow on Tuesday night, but Nacho believes his side did enough to have taken a point or three.

we need james

佩狗在任期間賣走左最強防守同最強進攻之後都出哂事

bay need james

傳控足球

笑4

條賤種閪成日話c朗自己想走
又唔見佢講下點解c朗想走
好喇我當你真係非賣不可 賣完人又係度講唔洗spend too much
而家咪現眼報囉 做左皇迷咁耐 輸到心涼真係第一次

屌 盧sir講得出做得到

可能下半季已經換左帥

肉酸又想偷我雞 好彩我爬文

多謝盧蛇

Thank you Loxxxxxx唔識串

賓周馬

其實我覺得盧蛇係要食死貓
光頭佬係到年年有杯捧
今季冇左牙朗，後備球員能力又唔係16-17個季咁勁
基本上邊個教都死
就算帶到，個問題都係遲啲浮面

不過盧蛇都係抵死嘅
死攬賓周，換人又唔太帶針對性
覺得比佢帶一季都ok
重建係需要啲時間

出面班朗迷真心煩
大佬其實唔係話反朗，但係一個世足都要爭餐飽
牙朗呢幾九季嘅付出相信冇皇狗唔感激
但係班朗迷就搞到反轉豬肚就係屎咁
真心on9

一切已成過去 要屌就屌佩狗個死仆街
呢隊波冇左個進攻火力就啞曬

買世三都叫有人頂到下呀
佩狗都唔知做乜撚

半季好走 明顯佩蛇就係想咁
一直佢都唔係人選 所以唔會dump錢落去
快啲如佢所願

清走啲垃圾冗員先 機師 賓周

賣走朗就係如佢所願 慳返筆人工

唔係邊有錢加人工

無左C，仲有兩個BB

The guy who told us Madrid is a better team without Ronaldo is currently injured again. Congratulations to Bale and Perez.

班鬼佬都認同比目魚係金手指

佩蛇一直等緊一個人回家

ur daddy

樓主又贏

其實我唔覺得鍾意牙朗就要反摩迪

Bale都真係幾狗下
光頭佬走都冇多謝
仲要屌鳩光頭佬兩年決賽唔出佢
上年啱啱傷好一場波都冇踢過出你托咩
今年對利逼搶比我都出伊斯高啦
麻煩佢真係唔好再傷
明明人地比足機會自己傷都冇計
但真係唔好講到係人地責任

班朗迷理撚得你
反轉豬肚就係屎

Asensio既高度 比盡都係愛斯賓奴既機師

比盡你姚明嘅高度 8兩金嘅面孔

人地cap d鳩up當真 算撚數啦

唔買人搵佢老母教都唔掂啦

收到風佩蛇想用黑暗兵法請返拖daddy
拖daddy都好感激佩蛇當初咁信佢 相信會報恩了
順便帶埋包皮來

收皮啦

Welcome back James!!!!
可以打救我皇嘅只有哥倫比亞大帝最強攻中

正皮：表示認同
負皮：表示贊同

佢叫雞就掂 死老襯快撚啲死

訓醒啦 起身啦

屌你老母

雖然反占
但而家有占隊波唔洗咁柒

賣牙朗 唔入返粒星開始
果陣大家都預左收硬皮架啦
係猩猩同賓狗一開波果幾場入波
搞到大家有返d期望
而家打回原型姐

屌你寶貝

屌630

一路都冇期望 預左隻禿頭會請假

辛真係嚴重overrated 傳射扭意識視野冇樣掂

果陣賓狗仲牙刷刷
話牙朗走左要肩負更多責任
一講完就6場無波入

伊斯高先係真核 返黎未牙

Sexman留左個 就粒左水了

不嬲講左條友淨係後備上場屈體力就勁

真名狗又再次走在最前

真名狗成功之路 ：迷世3 ， 反辛，反曼
唯一敗點：迷沾

要後備上場先刷到入波

收皮啦你 最冇資格話人

肉酸狗成功之路：樓主老母肉酸，eriksen23 性玩具，迪甘斯撞電視
唯一敗筆：25

冇左朗仲會唔會返黎呀
何況話事權喺拜仁到 佢又踢得好地地

啱 呢兩季勁嗰時都係次次正選都冇乜表現
淨係可以做到後備殺手

呢個真

車路士在禁錮夏薩特

麥包皮

我知錯了

唔反包皮了

我=Conor Mcgregor
牙維=Khabib

3日後決一死戰

邊個教都死

馬卡報前日先話完牙朗 今日又叫咩冇左牙朗先輸 轉風向快到

Yaya?

All教都死

前日:牙朗一世唔係皇馬史上最佳
今日:冇牙朗唔掂!!!
柒到 同佩狗好襯

佩仔就快到頂

g持

好!

James黨永遠具爭議性

世三 傾 牙維
占
米 伊
是旦 是旦 是旦 是旦
25

教練?

Julen Lopetegui

二五狗尋飛

我

BALE=

講真足球場上如沒有 朗拿度 打碌撚~

No modric

換人都好難針對性啦
你睇下個後備席 有咩人比佢揀

98都知錯 你知錯未啊

數值高，但打一下停一下

請假王

皇區大門永遠為佩清而開

比機會佢都唔領情 就唔好怪我地絕情

世清會有進一步行動

人地中央陸軍無C朗無世三都入到一球
我地皇馬搓足90分鐘都入唔到禁區
明明幾球左路空曬都要扭返入中間
盧蛇啲戰術垃圾到

佩清與整個皇區為敵

佩清負皮我都冇用
我已經很有禮貌 比足面你 叫佩清 為何要與皇區為敵呢

算撚數啦 垃圾皇

屌你老母機師唔覺唔覺已經27歲 不如早d掛靴啦

比佢抖又好 雪鳩佢又好
下場咪撚再出辛啦屌

俾你隻臭g 燈死左，點睇

唔G點解FIFA有85

81已經俾多佢

占士得88....is恥辱

今年啲即討post標題全部都好應棍

下季James 高仔 斯巴真係唔知點排
幾乎撞哂位

88沾屎

如果阿辛值85, 占士起碼要90

你都27啦 仲係冇女

關你撚事咩 肉酸一世都冇女

FYI 盧卡古有86

好波

係咪叫咗唔好畀波裂股龍

唔信新仔

James Rodríguez left the stadium just 10 minutes after the final whistle without saying a word.

咁就出細華中堅拿大哥左閘啦

鐘聲響起歸家的訊號

涼都唔洗沖

大家同一陣線

回家吧！

同盧蛇滾回波圖

盧蛇係佩仔揀架

Real Madrid fail to find the net in over five hours of football

This is the first time since 2007 that Madrid have been so goal-shy. The last time the club put together such a record was under the guidance of Fabio Capello.

It's now eleven years, nine months and 12 days days since Real Madrid have matched a run of official games failing to score a goal in competitive football.

Back in January 2007 Italian Fabio Capello was on the Santiago Bernabeu bench as his side put together a series three games (vs. Recreativo 0-3, Deportivo away (2-0) and a 0-0 draw with Betis) where the Chamartin side failed to score with the hoodoo only broken through a Ruud Van Nistelrooy goal in a 1-0 home win against Real Zaragoza.

Many have speculated on the motives for this barren spell with observers claiming that the side is still missing the predatory figure of Cristiano Ronaldo who moved to Juventus in the summer with an out and out replacement for the Portuguese striker never materialising. Others state that it's just a question of bad luck, an argument which is supported by the three times "Los Blancos" hit the woodwork at the Luzhniki stadium last night in the 1-0 defeat to CSKA.

分手要狠

Carvajal-Marcelo: Real Madrid loses its wings

Coincidence or not, in Real Madrid's recent run, both in terms of results and performance, they've not been able to count on Marcelo and Dani Carvajal at the same time.

你肉酸係伯母揀

老實說真係支持占回家 快

世清不放過任何一個可以攻擊佩清既機會

Real Madrid can't put the ball in the net

With an average of just 1.7 goals per game, Julen Lopetegui's side have the lowest goalscoring average of any Real Madrid team in the past decade.

支持！

James plz come back!!!

Police stopped a fight between ultras of Real Madrid and Atletico after the derby

Last Saturday night the National Police managed to stop a confrontation that was planned between Real Madrid and Atletico ultras, once the Madrid derby at the Estadio Santiago Bernabeu had ended.

A number of Real supporters gathered in the vicinity of the stadium and some of them were armed with sticks, sprays and knives.

As reported by El Mundo, agents of the Police Group of Violence in Sports of the Information Brigade suspected that the assaults had been planned well in advance.

可以考慮比賓拜仁

有冇諗過卡仔退場係盧sir嘅負任
叫佢踢足咁多場 低能咩 odi仔又唔係廢
今場仲要出 見到佢受傷 都講一聲盧sir真係抵死

佢連佩仔都可以25

辛俾馬場燈到

比曬機會佢道歉 是他不願接受 一錯再錯

皇馬絕對主力受傷！一線球隊已傷三大球星

新賽季的傷病潮，來勢洶洶。與莫斯科中央陸軍的比賽，皇馬主力右閘卡華積因傷離場，這對皇馬而言不是一個好消息。

此前，卡華積因為肌肉傷勢缺席了兩場比賽，而對陣馬體會則是他剛剛復出。但是與莫斯科中央陸軍的比賽，卡華積上半場第42分鐘因傷離場，皇馬新援奧迪里奧蘇拿後備出場。《馬卡報》報導，卡華積的傷勢看起來不是很嚴重，但依然需要等到最終的檢查結果。

皇馬隊內已經有兩名球員遭遇傷病，伊斯高因為闌尾炎的手術缺席一個月，而馬些路因為比目魚肌受傷，也在養傷階段。

值得慶幸的是，與馬體會比賽中因身體不適離場的巴爾，沒有出現肌肉傷病，他將於週四與全隊彙合。

皇馬危機降臨！再創下各種尷尬紀錄

冷門。皇馬歐聯小組賽第二場，遭遇大冷門，他們在作客0-1不敵莫斯科中央陸軍，他們也創下了各種尷尬紀錄。

歷史上，皇馬從未攻陷過盧日尼基球場。此前皇馬4次作客盧日尼基球場，取得了3負1平的糟糕戰績。今晚是他們第五次衝擊盧日尼基球場，又一次以失敗告終。

另一項尷尬的紀錄，0-1不敵莫斯科中央陸軍、0-0戰平馬體會、3-0不敵西維爾，皇馬連續三輪比賽沒有取得入球，上一次出現連續三輪零入球則要追溯到2007年1月，當時卡比路執教的那支皇馬。

作客遭到零封之後，皇馬連續30場歐聯比賽的入球紀錄遭到終結。從2016年4強對陣曼城開始，皇馬場場歐聯比賽取得入球，最終在莫斯科中央陸軍身上遭到終結。

不得不承認，皇馬的危機來了……

盧比迪古：皇馬不入球皆因運氣的問題

今季皇馬遭遇第三場失利，連續三場比賽沒能取得入球，很多人認為皇馬已經面臨危機，但是盧比迪古看來，他不認為皇馬陷入困境。

盧比迪古說：「十天前我們擊敗羅馬，當時我們不是無敵的。現在我們也不是那麼差。在足球領域存在一些問題，我們必須解決掉。」

盧比迪古相信，只要球隊持續創造機會，皇馬能取得入球。他說：「我們必須繼續努力創造入球。繼續去創造機會，我們會更加成功。我對球隊的能力毫無疑問，球隊會取得入球，勝利也會隨之到來。今天的比賽不容易，但我們現在需要考慮與艾拉維斯的比賽。」

皇馬缺少什麼嗎？盧比迪古說：「我們取得了很多機會，但是我們沒能取得入球。我們缺少點運氣，我們嘗試了遠射、中路、傳中等方式，從這一點而言，我們運氣不佳。」

請被再找藉口，這支皇馬已經變弱了...

國慶假期，皇馬給自己的死忠球迷再次傷心，皆因一場0-1的失利...

皇馬三輪不勝，盧比迪古執教皇馬的前10場比賽，已經輸掉了3場，這是佩雷斯時代最差的教練數據。皇馬連續三場比賽毫無入球，這是2007年1月以來的第一次，當時皇馬的主教練還是卡比路。

這是一個不得不面對的現實：這支皇馬變弱了，弱了好多。當然，無論是盧比迪古還是皇馬球員，他們都不會公開承認這一點，雖然他們場上的數據依然非常華麗。

與莫斯科中央陸軍的比賽，皇馬射門26次，但是射正只有4次，而對手射門8次，射正3次。皇馬的控球率多達72%，關鍵傳球21次，但這些都是徒勞的。最終的比數很現實，皇馬0-1輸波了。

或許有人會站出來，為皇馬辯護，認為皇馬運氣不佳，盧比迪古就是如此。在比賽中皇馬三次擊中立柱，卡斯米路、賓施馬、馬里安奴費拉拿各一次，但現實就是皇馬未能取得入球。運氣在比賽中真的好重要，但運氣也是實力的一種體現，或許球迷會在茶餘飯後聊起皇馬的一次次門柱，但體現在積分榜的則是球隊的積分以及比數。而皇馬要做的，是如何將擊中門柱，轉變成射入球門。

把不入球的責任賴在運氣上，這多少有點避重就輕的味道。連續3場未能取得入球，整整11年沒有出現這一幕，盧比迪古應該反思的是球隊的得分能力，而不是輕描淡寫推卸給「運氣」。

還有一種可怕的思想，那就是自我滿足。皇馬爆冷輸波之後，盧比迪古解釋說，「皇馬沒有你們口中那麼差，這支球隊前陣子3-0大勝羅馬。」一場大勝帶來的虛假繁榮，十分要不得。盧比迪古應該好好分析，為什麼皇馬會在中央陸軍身上失分，為什麼皇馬連續三場不入球，為什麼皇馬對陣擺大巴的球隊無能為力。上一場與馬體會打和之後，卡華積炮轟馬體會拖延時間擺大巴，但是人家有能力擺大巴，而你就沒有能力破大巴戰術，歸根結底還是自己的問題。

誠然，皇馬五次作客盧日尼基球場，一場未勝，這則數據彷彿是皇馬輸波的「保護傘」，作客輸給莫斯科中央陸軍，都成為了一件可以接受的事情。但事實上，皇馬最近三次前往俄羅斯踢球，可是一場未輸。不要為了自己的失利，去尋找有利自己的數據，什麼用也沒有。

下一場皇馬將面對艾拉維斯，如果皇馬再不入球，如果皇馬再不贏波，那麼有關「盧比迪古下台」的呼聲，可能會越來越高。（北江戶川）

皇馬豪華戰艦被他用壞！球迷呼籲他立即下台

皇馬又一次令人失望了，在歐聯小組賽第二輪的比賽中，盧比迪古的球隊0比1輸給了莫斯科中央陸軍。主隊利用皇馬大將卻奧斯的一次烏龍助攻早早取得領先，之後努力將這一比數保持到了終場。儘管皇馬球員有幾次射門射在了門框上，但輸波就是輸波，皇馬沒有任何的藉口。

賽後，西班牙著名主持人佩德雷羅爾在社交網站上寫下了一句：「現在怎麼辦？」話語本身沒什麼問題，但他配的圖卻不是皇馬主教練盧比迪古，而是前皇馬教練賓尼迪斯。當年執教皇馬的賓尼迪斯，到了冬季就被解職，佩德雷羅爾似乎暗示，盧比迪古在皇馬的執教到冬季恐怕都要終結。

盧比迪古賽後並不認輸，他指出球隊有3次擊中門框的事實，表示球隊輸波只是因為運氣太差。「我們取得了很多機會，但是我們未能取得入球。我們缺少點運氣，我們嘗試了遠射、中路、傳中等方式，從這一點而言，我們運氣不佳。」

西班牙《世界報》表示，盧比迪古賽後提到了球隊三中門框的事實，表示輸波並不公平。他談到了錯失的機會，但球隊連續3場比賽表現不佳，都令他無法逃脫指責。對莫斯科中央陸軍，盧比迪古無論是排兵佈陣還是足球哲學都有問題。

歐聯對皇馬來說是非常重要的賽事，是球隊保持高位的資本。然而作客對莫斯科中央陸軍這樣的重要比賽，盧比迪古竟然大膽實施輪換。要知道，皇馬此前10次客戰俄羅斯球隊僅勝2場，其餘8場4平4負，其中2012年曾客平莫斯科中央陸軍。莫斯科中央陸軍此前4次主場對陣西甲球隊1勝3平保持不敗。

馬些路沒有隨隊出征是因為有傷在身，拉莫斯連作客名單都沒有出現。如果說不上高圖爾斯是因為有拿華斯，那摩迪都無法正選，那在球隊近期成績不佳的情況下，盧比迪古實在太大膽了。與此同時，他又堅持使用狀態極差的賓施馬，不讓近期狀態出色的馬里安奴費拉拿正選，而事實證明馬里安奴費拉拿即便上場很短的時間，作用都比賓施馬大。

盧比迪古喜歡施華路斯，但這位年輕球員的足球缺乏縱深，而且他都無法為球隊的防守提供幫助。《世界報》批評皇馬在場上似乎在漫步，球隊缺少超越的速度，球員們狀態都表現一般，無論是「Plan A」還是「Plan B」都行不通。華斯基斯、施華路斯、阿辛斯奧都沒有發亮點。

盧比迪古教練生涯第二次遭遇3場比賽不勝，上次還是在2008年12月，當時他執教皇馬二隊。此外，盧比迪古成為了佩雷斯時代依賴，第一位在前10場正式比賽中輸掉3場的教練。

俄羅斯顯然成為了噩夢之地，今年6月，盧比迪古因為與皇馬簽約，結果被西班牙足協在世界盃開始前辭退，而現在他帶領皇馬出征莫斯科，結果又遭遇敗局。賽後社交網站上都充滿對盧比迪古的調侃。有人寫道：「6月，盧比迪古在俄羅斯搞出事；10月，盧比迪古又在俄羅斯搞出大頭佛。」還有人模仿佩雷斯說話：「西班牙足協嗎？我想退回盧比迪古。是的，我有收據。安歷基，你有合約也無關係，一樣可以來皇馬。」

《世界報》表示，一位非常資深的皇馬球迷表示 ，盧比迪古最好10月份走人，以免今季的皇馬變成白色悲劇。盧比迪古不是平庸的教練，最近3場比賽並不是他真實的水準，但他的心理好像也失衡了，一個個錯誤不斷出現。賓尼迪斯和盧比迪古非常相似，他們都很講究方法，也非常勤奮，喜歡有備無患，然而賓尼迪斯在皇馬失敗了，盧比迪古也走在失敗的道路上。施丹是一個新人，他沒有自己成型的工作方法，但卻取得了巨大成就。在皇馬，有時候情況就是這樣令人不可思議。（沙治奧）

越來越想念C.朗！沒有他皇馬入球能力直線下滑

歐聯小組賽第二輪，皇馬作客0比1不敵莫斯科中央陸軍，華拉絲開場65秒入球，卡斯米路、賓施馬和馬里安奴費拉拿先後打中門框，繼在聯賽中表現不佳後，皇馬在歐聯這個過去3年屬於自己的領地中表現也開始不穩定。

莫斯科中央陸軍開場1分多鍾就取得領先，當時卻奧斯回傳華拉尼失誤，華拉絲攔截斷球後突入13碼處射入右下角。華拉絲這個第65秒的入球，都是皇馬在歐聯中第二快的失球，僅次於荷蘭人馬可2007年代表拜仁對皇馬取得的那個11秒的入球。

這都是皇馬20年來第一次輸掉歐聯第二輪的比賽，有意思的是，上次輸掉歐聯第二輪也是在盧日尼基球場，對手是莫斯科斯巴達。皇馬4次在這球場踢球，只獲得1平3負，事實上在莫斯科也是從2003年之後就未能獲勝。而皇馬總共只2次輸掉歐聯小組賽第二輪的比賽。

皇馬已經連續3場正式比賽未能取得入球（0比3輸西維爾，0比0平馬體會，0比1輸莫斯科中央陸軍），這是2007年1月以來的第一次，當時皇馬的主教練還是卡比路，而馬些路、希古恩、加戈剛剛加盟皇馬。

盧比迪古教練生涯第二次遭遇3場比賽不勝，上次還是在2008年12月，當時他執教皇馬二隊。這也是皇馬自2016年4月26日對曼城（0比0）的比賽以來，首次在歐戰中沒有入球，球隊連續32場歐戰都有入球的紀錄戛然而止。

在聯賽中皇馬的表現就起起伏伏，對強隊完全沒有能量，現在在歐聯中皇馬舉步維艱，這讓人對皇馬這個賽季的前景充滿疑問。

賽後《馬卡報》打出了「皇馬連續3場未入球：C.朗拿度在時從未發生」的標題，稱皇馬已經陷入了危機，不管是比賽的結果還是面對球門的情況都是如此。皇馬輸掉了在莫斯科的比賽，而一週前還曾輸掉對西維爾的比賽，球隊連續3輪不入球，這是歷史性的數據，這樣的情況在C.朗拿度效力皇馬時從未發生。而皇馬在歐聯以及歐戰中連續入球的紀錄也戛然而止。

西班牙《每日體育報》打出了「C.朗拿度快回來吧」的標題，表示盧比迪古的球隊陷入了深深的危機中，尤其是入球層面更是如此。皇馬3場比賽未能入球了，上次為球隊取得入球的是阿辛斯奧（對愛斯賓奴），自那之後，皇馬已經319分鐘未能攻破對方大門了，球隊的危機曝光了。

西班牙《國家報》披露，盧比迪古認為，自己已經竭盡全力，但巧婦難為無米之炊，球隊的問題是他以及任何教練都無法解決的。球隊缺少臨門一腳的能力，沒有了C.朗拿度，皇馬缺少能將機會轉化為入球的能力。西甲中，過去10年，皇馬的入球數從未少於13個，而今季到目前為止，皇馬的入球數是12個。球隊無論是射門數據還是入球數都急劇下降。摩連奴在皇馬的最後一個賽季同期有128次射門，上季的皇馬同期145次射門，而今季只有118次射門。

盧比迪古公開表示他對球隊的陣容滿意，但私下裡卻表示，要替代C.朗拿度需要引進一位一流的射手，因為賓施馬、巴爾和阿辛斯奧都不是純粹的9號，他們沒有足夠的入球能力來填補C.朗拿度的空缺。球隊的入球數令人擔憂地下降，這令人怎能不想念C.朗拿度？葡萄牙巨星的影子在皇馬變得越來越長。（沙治奧）

除了失望仍然是失望...皇馬還想指望他？

「賓施馬是入球的懺悔者」，在皇馬歐聯作客0比1輸給莫斯科中央陸軍後，西班牙《世界報》打出了這樣的標題，該報表示，賓施馬沒有變，變化的是周圍的情況，沒有誰比賓施馬更能感受到C.朗拿度離隊的影響。他像一個懺悔者一樣，背上了沉重的十字架。當球隊缺少入球，那麼所有人都會將矛頭對準該入球的人，之前是C.朗拿度，現在是賓施馬。沒有了C.朗拿度的庇護，賓施馬被直接推到了遭受批評的第一線。

今場對莫斯科中央陸軍的比賽，拉莫斯與馬些路沒有隨隊出征，賓施馬戴上了隊長臂章，因為他是球隊的第三隊長。歐聯原本是賓施馬喜歡的賽事 ，他在這項賽事中入球效率不錯，而且2次對陣莫斯科中央陸軍，他取得1勝1平，還攻入1個入球。然而又一次，賓施馬令人失望了。

「賓施馬被稀釋了……」西班牙《阿斯報》曾在評論中指出，賓施馬在賽季開始階段表現出色，然而隨著賽程的進行，他卻開始低迷了，他已經有一個月沒有取得入球了。

賓施馬是盧比迪古球隊中的絕對主力，今季所有正式比賽他全部正選，然而到目前為止，他狀態不佳，在歐聯中也沒有入球。在8月份的時候，賓施馬狀態生猛，展現了自己最好的版本。他在歐洲超級盃上表現出色，攻入了一個入球。對基達菲沒有入球，但給出不錯的感覺。之後對赫羅納和雷加利斯都上演了梅開二度的好戲。

然而國家比賽日卻成為了賓施馬的轉折點。他沒有入選法國隊，隊友到國家隊比賽的時候，他留在皇馬華迪貝巴斯體育城訓練。球會比賽重新開始後，他反而熄火了。對畢爾包、羅馬和愛斯賓奴，都沒有入球、助攻乃至射正。對西維爾、馬體會和莫斯科中央陸軍，皇馬沒有入球，賓施馬也沒有貢獻入球。賓施馬的熄火與馬里安奴費拉拿的出色表現形成鮮明對比，這位今季回歸的前鋒雖然獲得的上場時間非常有限，但在場上非常努力，也很有威脅。近期有不少球迷希望馬里安奴費拉拿獲得正選。

對莫斯科中央陸軍，賓施馬5次射門未能取得入球，比賽中他有1次頭槌攻門擊中橫樑。但除此之外，他的貢獻不大。《阿斯報》賽後點評道：「法國人開局非常灰色，上半場最後階段有所提高，1次射門高出，1次頭槌擊中橫樑。下半場再次變得遲鈍，很明顯，賓施馬已經成為了皇馬的問題。」

《每日體育報》只給了賓施馬3分，稱他「消失了」，評語指出：「法國人又踢了一場糟糕比賽，已經好多場了……確實他有一次頭槌擊中門框，但他的貢獻也僅限於此。對皇馬的進攻來說，這是遠遠不夠的。球隊需要一位殺手，但賓施馬不是殺手。馬里安奴費拉拿上場時間不多，但更具主角作用。」

數據顯示，賓施馬最近一個月不但沒有入球，連射門次數也寥寥無幾，更不要說射正了。C.朗拿度不會來搶賓施馬的射門機會了，但法國人也沒有射門，甚至他的場均射門次數比上季更少。（沙治奧）

拖DADDY IS BACK!

拿華斯回應C.朗離隊：不能總靠回憶生存

皇馬很難走出C.朗拿度的陰影，在球隊輸波後，C.朗拿度名字又一次佔據西班牙各大媒體的顯眼位置。《馬卡報》打出了「C.朗拿度在時，皇馬從未3場不入球」的標題，西班牙《每日體育報》的標題是「C.朗拿度快回來吧」，而皇馬球員賽後也被問到了C.朗拿度離去的問題。

對莫斯科中央陸軍，皇馬未能入球，球隊已經連續3場比賽未能入球了，這是2007年來第一次。賽後被問到C.朗拿度離隊的影響時，皇馬門將拿華斯表示：「基斯坦奴樹立起了非常高的標準，這不是什麼秘密，你無法用一個手指擋住太陽。但這已經是過去了，我們不能靠回憶生存，每天我們都必須戰鬥，僅此而已。」

對於球隊欠缺入球的問題，拿華斯表示：「隊友們已經竭盡所能，入球會到來的。」

相比拿華斯的心平氣和，拿祖費南迪斯在被問到C.朗拿度離隊留下的問題時，顯得情緒激動了一點。拿祖費南迪斯反問道：「那我們還能怎麼辦？是他自己想要離開，我們也感激他這些年為球隊做出的一切。」

對於球隊欠缺入球的問題，拿祖費南迪斯表示：「問題在球隊不創造機會的時候產生。我們不習慣於不入球，皇馬有很多球員可以取得入球。足球有時候是很複雜的，我們必須繼續努力，以讓勝利到來。歐冠盃剛剛開始，前面道路還很長。」（沙治奧）

躝啦賓狗

馬里安奴>賓施馬

摩迪：明顯地現在更衣室的氣氛不太良好。

猩猩又比人鞭屍

猩猩個菊花狀態良好

抵死啦 我都唔明之前要咁講做咩

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

肉酸唔妥你 可以出賣你 唔鍾意你 可以陰鳩你

Asensio plays with fire

There are football players with such talent that it outweighs the tactical strategy produced on a chalkboard.

There are few chosen ones, those to whom a coach can say, 'do what you want, but just do it' and Marco Asensio is one such player.

Reguilon is the latest academy graduate to debut for Real in the Champions League

Julen Lopetegui gave young Sergio Reguilon his Champions League debut against CSKA Moscow.

Benzema's last life

Real Madrid haven't scored for more than five hours, due in no small part to the inability of its No.9, Karim Benzema, being able to find the back of the net.

Florentino Pérez's most disappointing signings at Real Madrid - in pictures

Kaká

Asier Illarramendi

Lucas Silva

Danilo

Walter Samuel

Jonathan Woodgate

Fábio Coentrão

Pablo García and Carlos Diogo

Gravesen

James Rodríguez

Pedro León

Nuri Sahin

Robinho

Cicinho

Martin Ødegaard

Ezequiel Garay

明明佩狗想拎盧狗做擋箭牌等佢可以擴建球場
成班人叫盧狗下台

西班牙啲生番球迷真係當佩狗神咁拜
明明問題源於佩狗

皇區都有一個 叫肉球仔

金毛 占屎都唔係好disappointing姐
odegaard 有潛力勁過辛啦

咁又誇張左
辛起碼都射過幾下世界波 O仔

條垃圾鳩射飛機就識

廢老又有助攻

又睇利狗輸

想睇安狗輸

次次皇馬就話訓左沒睇 利狗就睇人地輸

洗吾撚洗秒回...

廢青

食屎啦

請釋放會員摩佬！

高普 肥普

2條on9睇真皇76蛇

皇區金手指 = 佩雷斯主席

絕對同意
當然盧狗排陣可以做好d
但盧狗呢d無實權既教練 加上揸住堆爛牌（起碼鋒線、翼位同後備席一定係爛）
皇馬fb班人叫#lopetegui_out有撚用
一日佩狗仲係度 一日d轉會政策都係咁無譜

年年都叫Benzout
賓狗年年正選踢足~

辛苦了

希望佢即時退役~

唔講fb
呢度輸一場 都叫盧狗out 啦

踢到40碎～

好~

踩得~

利狗一輸就咁搶口 果然是49000

你個高daddy比76屌打~

靜啦259

包皮又入

熱身賽輸5粒令gopro輕敵
R聯屌打利記
76

知錯未～

迷屁黨又大勝

@123Alice

@世清

摩daddy屌打

回家拯救西波皇

Isco on the mend: "I can't wait to get back playing"

The Real Madrid midfielder posted a photo and message on Instagram to say that he has had his stitches taken out following surgery on a ruptured appendix.

Isco is counting the days until he able to return to play for Real Madrid as he continues his recovery from an operation on his appendix. "They took my stitches out today, can't wait to get back playing!", the midfielder wrote on his Instagram account, in which he also wished the team well - encouragement which Lopetegui's team certainly need right now - in the three games which Isco has missed, Madrid haven't won.

Madrid's early concentration lapses costing games and points

Real Madrid have been behind at half time in five of their ten encounters due to early lapses in concentration, and only against Girona did they manage to finish the game on top.

“We gave away the first half and what happened, happened: 3-0,” was Casemiro’s explanation of the debacle against Sevilla.

That isn’t so bad if it happens once, but the fact is Real Madrid have shown concentration lapses in the first half of games since the start of the season. The latest example of this was Kroos’ grave error in the second minute in Moscow when his poor back pass gifted CSKA a 1-0 lead.

Madrid have started games asleep and one important statistic proves it: they have conceded eight first half goals and only one in the second half (three if you count the two scored by Atlético in extra time of the Uefa Supercup).

The first half and second half goal difference statistics further illustrates the point. When counting just the first 45 minutes, Madrid have a goal difference of -2 (six for and eight against); for the second half the goal difference is +10 (11 for and one against; +8 if we count Atléti’s two Uefa Supercup extra time goals).

It has so far been a season in which Real find themselves paddling upstream in more games than usual, which is symptomatic of their shortcomings in the first half. In half of their encounters so far this season, Madrid have been the losing side at half time (against Atlético in the Supercup, Girona, Athletic, Sevilla and CSKA), and only against Girona did they manage to go onto to win the game.

Police arrest 27 Real Madrid ultras armed with knuckle dusters and sticks before the derby

Plain-clothes officers caught 30 hooligans by surprise close to the Bernabéu. A pitched battle between Real Madrid and Atlético ultras had been organized.

Real Madrid's goal drought is the third longest in Europe

Julen Lopetegui's Real Madrid have gone a whole 319 minutes without scoring, which represents the third worst goal drought in Europe's top five leagues.

Sevilla, Atletico Madrid and CSKA Moscow have all kept clean sheets against Real Madrid, as the Los Blancos haven't found the back of the opposition's net since Marco Asensio's goal against Espanyol.

Cagliari, who sit 17th in Serie A, have accumulated 356 goalless minutes, while Dijon - currently 12th in Ligue 1 - have gone 347 minutes without scoring.

Real Madrid have a worse record than teams like Chievo Verona who have yet to win a league game and Mainz 05, the only Bundesliga team that haven't scored in the last 270 minutes.

Lopetegui, the coach with the worst start under Florentino Perez

With three defeats in Real Madrid's first ten games of the season, Julen Lopetegui has made worst start to a campaign of any Los Blancos coach in the Florentino Perez era.

卡利祖屈能到

賓施馬讓我下沉
賓施馬讓我哭

下次下次 肉酸公廁

有著我便有著你賓周馬永不死

logic king

見大家日日抽賓周水，我真係越諗越灰

我最主要就係想指一皇馬輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反賓的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊賓周，是皇馬輸波的關鍵！如果不喜歡賓周的話，就請支持其他球隊

又準時放飯

負皮是我畀的～

屌你～

盧狗正一垃圾教練

屌奶星 最強教練不需多講

金邊皇馬 落後即禁制 ！

安76尾機到

佩雷斯的錯

Zidane>安76>Daddy>Lo Sir

Love sir>>> yaya

Quiet please

8連勝指日可待

佩蛇留不住的人 拖daddy 摩蛇 沙比

伯母留唔住恩客

世佩戰事持績

想念他了嗎？

卡達朗

佩仔不如卡蛇

係侵侵PO見到佢

太多叛徒迫走了他

卡華積左腿比目魚肌受傷

比目魚肌傳染

我屌你個bale

Benzema: Real Madrid's nailed-on starter

The French striker is the only player in Real Madrid's squad who has started every one of the ten games played under Julen Lopetegui.

If there is one player in the Real Madrid squad who is untouchable, who is not rotated out of the side and who is immune to competition for places, that man is Karim Benzema. The 30-year-old is the only member of Julen Lopetegui's first-team group who has been in the line-up in every match since the former Spain coach took over at the Bernabéu. Ten starts in ten games.

Asensio又入去呃飯食

With Cristiano Ronaldo gone, Real Madrid finally need Bale

Real Madrid have now gone three games without scoring, and the fans are up in arms. It's no surprise. This is something that happens only rarely, and the worst thing about it is we had seen it coming. Cristiano Ronaldo has left, taking his 50 goals a season with him; a sale which, lest we forget, followed on from last year's loss of James and Álvaro Morata, who also chipped in with a fair few. Consumed by his strange obsession with suping up the Bernabéu, Florentino Pérez has been cutting back on transfers for a while, and, seemingly mistaking what he'd like to be true for what actually is, he put it about that, between them, Karim Benzema and Gareth Bale could replace Ronaldo's goals. After losing to Atlético Madrid in Tallinn, he reluctantly agreed to sign Mariano Díaz. But they're still coming up short.

Morata too

抵死啦 係咁出佢

上場係西班牙不知幾勁
番到球會就

睇真d user名發覺係皇區第一垃圾

Calf muscle problem could see Carvajal miss "El Clásico"

A scan has confirmed that the defender will be out of action for a minimum of three weeks and is a doubt for the trip to face Barcelona.

"A boy arrived and a man left": The story of Reguilón's rise

Sergio Reguilón debuted for Real Madrid against CSKA Moscow but his UD Logroñés loan spell turned him into a proper defender.

Real Madrid return to training with Bale but not Varane

Real Madrid began preparations for their LaLiga Santander clash with Alaves during a training session at Valdebebas.

Gareth Bale was able to join the group having not travelled to Moscow but Raphael Varane had a personalised session inside the sports development.

Unavailable through injury were Isco, Marcelo and Carvajal who will also miss the game against Alaves.

Sergio Ramos missed the game against CSKA as a precaution but will be fit to face Alaves. Isco continues to recover from an apendicitis and is aiming to return on October 20th, against Levante.

傑斯點兵巴利有份

【體育】威爾斯代表隊領隊傑斯點兵25人，近日受傷的名將加里夫巴利榜上有名。

一代威爾斯快翼傑斯點兵，備戰友賽對西班牙及歐洲國家聯賽對愛爾蘭的比賽。皇家馬德里翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）雖然在早前西甲馬德里打吡對馬德里體育會之戰因大腿傷退下火線，但仍然奉召入今次大軍。

換言之，巴利在下周四鬥西班牙時，極有可能披甲，並與其熟識的皇家馬德里隊友正面交鋒。

與上次點兵比較，其實傑斯只作了兩個改變，這次入選的包括卡迪夫城後衛艾殊利李察士、斯肯索普中場佐治湯馬士。

威爾斯將於本月16日再鬥愛爾蘭，綠軍都剛點兵，上月對威爾斯及波蘭缺陣的卡迪夫城中場哈利艾達獲重召。

圖片來源 : 互聯網

bald

召喚樓主

樓主廢青未訓醒

米on9

COPE: Carvajal's injury is more serious than expected. He could be out for 6-8 weeks & miss the Clasico

Oh no!!!

O子不差 我對他有信心～

系
但積仔愈黎愈玻璃 擔心他~

包皮ig follow 牙維

u follow 包皮

得鬼閒follow佢咩~

左牙維右包皮中牙辛

20秒內2負評

痴撚線 牙維仲識唱歌
全能到仆街

好樣衰 頂唔順
對不起～

你話人樣衰？？？？

唔明點解賓施馬呢種球員都有hater

因為佢太靚仔

全能到仆街

樓上2個打靶仔 等牙維ot完就屌爛你地直腸

馬些路因傷落選巴西大軍

皇家馬德里左閘馬些路因傷落選新一期巴西大軍，不會友賽沙特阿拉伯及阿根廷。

巴西主帥泰迪點兵，不過今期沒有馬些路的名字。這位左閘最近也缺席了一場西甲及一場歐聯比賽。

因為受傷緣故，馬些路將缺席巴西友賽，包括10月12日對沙特阿拉伯及10月16日對阿根廷。（）

幻想到垃圾辛國家隊又會-6入遠射
其他球迷又捧到上天

係無bale isco 細路情況下 加埋牙賓擔正

點樣排陣先贏到/入到波

積仔傷6-8個星期
盧sir真係抵死

Mariano is angry after not starting against CSKA Moscow. [@JLSanchez78]

達狗2號
下年賣番1億
賓周又贏

力架黎講佢都算唱得難聽

Nacho同oreo場場踢足 然後再chur傷是但一件

我都知遲早傷架啦 場場踢chur到咁盡

盧sir

盧sir=替死鬼

又回復番小弟做不離不棄球迷既日子了

對艾拉維斯都照出我賓

以前廢得黎熱血 悶但係贏到波 或者對住疤狗全盛期無計 點都G持得落
而家

MARCA: Clubs with highest income from sponsorships. Real Madrid in 4th, despite only having 19 deals.

皇狗最黑暗既時代又番黎了

賓周條撚屌季初係威係勢入幾球，dllm

James is angry about Kovac for not starting him. That's why he immediately left after the game.

回家吧

牙維又贏

please come back!!!

james

包皮一日唔黎
無人係贏家

@摩迪

現在知道拖daddy的好嗎

打多左個拖字 ?

佢係

NO

拖daddy 真的太好

9連勝

安daddy 22連勝

那人尾機到

安狗22連勝雞胸

西班牙教頭......

證明拖狗>安狗

拖狗死好彩摩迪冇大傷

好過盧狗9下9下

真名王又輸

死25
拖狗只是安daddy跟班

The dangers that Lopetegui faces at Real Madrid

Bad Results
The Goalkeeper Debate
The 'Vinicius case'
The 'forgotten' signings
Uncertainty in the dressing room
Calendar and injuries
The ghost of CR7

MARCA analysis: The fans have their say on Real Madrid's problems

Real Madrid have suffered three defeats in ten games and that deserves an investigation by internet users and, as such, readers of MARCA have been able to send their own messages and grades to the players and management.

The fans do not pick on one person in particular, rather taking aim at the majority of the squad, with as many as nine failing to pass in the eyes of the supporters.

Marcelo, Karim Benzema and Lucaz Vazquez have come off the worst in this, with the former receiving more than 80 percent negative votes, while the latter received 71 percent against him.

Toni Kroos, Marcos Llorente, Marco Asensio and Raphael Varane have also failed to earn the fans' approval.

The rest of the squad have had their performances approved, but some of them by narrow margins, as was the case with Casemiro.

仲有兩隻b

急問！！屯門碼頭去觀塘搭咩車最快？？

又系韓信

Yellow post is dead

becoz of 25

有球中楣既 但中楣唔計中目標

原來iubb 12月黎香港開演唱會

佢黎香港搵我扑野

報jor串畀YC知

吊你

Member 4259 please get out

#52571
佩雷斯主席

長追皇馬對家,呢排真係賺到笑,多謝球王賓

吊你老尾Benzema

好cute

辣殺
me正巧多

吾二五

#99861

She小時候已經咁可愛

臭G

咪污染皇區啦吊~

Yes
But 手快禁錯負皮

呢啲唔岩牙維睇 貼男人好嗎

咁快正皮自己

我女友

即時獲得負皮

作客艾拉維斯會點

皇馬一路keep住都有幫主力搵接班人
但啲接班人好似冇咩運

牠們妒忌我

點解世界上有咁正嘅囡囡

不如話唔肯科水 所以搵親都唔夠料接班

James threatens to leave in Bayern dressing room outburst

Real Madrid loanee James Rodriguez reportedly broke into a fit of rage in the Bayern dressing room, saying that he was going to tell coach Niko Kovac he wanted to leave.

Bild claims the Colombian is unhappy about his frequent omission from the starting lineup this season, and also stated in the dressing room that he was going to tell the Bayern coach that he wanted to leave.

With Bale but without Isco, Marcelo and Carvajal

On Saturday, Real Madrid will face Alaves at the Estadio Mendizorrotza and have trained for the final time ahead of the clash, with Gareth Bale present but without Marcelo, Isco or Dani Carvajal, who will all be unavailable this weekend.

The door is opened for Odriozola

There was bad news for Real Madrid this week and, in particular, for Dani Carvajal.

The right-back underwent tests on Thursday to determine the extent of his injury after he was forced off against CSKA Moscow and the results have revealed a problem with the calf that will keep him out of action for a period between six weeks to two months.

Ceballos returns to the scene of his only Real Madrid goals

Real Madrid visit Alaves' Estadio Mendizorrotza this weekend, a ground which will bring up happy memories for Dani Ceballos.

come back

Nigga維：James go mu la diu

【調查】超70%皇馬迷開始想念C.朗！

賽季初一路高歌猛進的皇馬如今暴露出了不少問題，比如C.朗離隊後缺少一錘定音的關鍵球員、攻防兩端實力下滑明顯等。因此，西班牙《馬卡報》在互聯網上做了一次民意調查，從調查結果中也能看出人們對這支皇馬的認識。

在球迷們對皇馬球員和教練投的反對票結果中，有多達9人的表現最令球迷詬病。其中，馬些路（84%）、賓施馬（86%）和華斯基斯（71%）「名列前茅」，他們獲得的反對票都超過了七成。而卻奧斯（49%）、洛蘭迪（58%）、阿辛斯奧（52%）、拉莫斯（44%）和華拉尼（48%）也被不少球迷投了反對票。值得一提的是，有多達61%的球迷給盧比迪古投了反對票。

在《誰該為俱樂部糟糕的表現承擔責任》的調查中，皇馬管理層的得票為46%，皇馬球員和主帥盧比迪古分別獲得了25%的投票，其餘4%的人認為是球隊人員受傷所致。令人震驚的調查結果是，有87%的人認為皇馬本賽季陣容比上賽季更加慘淡，還有77%的球迷開始想念C.朗了，有71%的球迷想念施丹。

皇馬今夏高價引進了巴西天才雲尼捷斯，但是他在盧比迪古麾下獲得的登場機會屈指可數，有82%的人認為盧比迪古無條件信任賓施馬的做法是錯誤的，有81%的人認為應該要馬里安奴首發，去取代賓施馬的位置。

皇馬新帥7大麻煩！C.朗陰影 更衣室不穩

當盧比迪古接任皇馬教練的時候，沒有人會覺得這工作容易做；但西班牙教頭自己肯定都無法預料到，作為皇馬新帥的開局會有如此的波折。西班牙《馬卡報》指出，上任才三個月，盧比迪古已經身處麻煩之中。在場上，皇馬的表現和比賽結果陷入危機；在場下，他的一些決定都受到球會質疑。《馬卡報》分析稱，盧比迪古有如下7件麻煩事。

淒慘的比賽結果

盧比迪古的首戰是歐洲超級盃，打吡戰和獎盃，這是爆炸式的話題，但皇馬輸給了馬體會。開門黑的情況下，皇馬又犯了更多錯誤，已經在聯賽同歐聯都輸了球。盧比迪古的球隊在聯賽中的表現令人想起上季施丹手下淒慘的西甲開局，而歐聯的失利只會火上澆油。

門將問題

關於拿華斯和新援高圖爾斯的使用，在球會形成了持續的火熱討論。兩人都是傑出的門將，但盧比迪古仍然沒有提出一個誰踢什麼比賽的具體計劃。拿華斯踢了2場聯賽，2場歐聯和1場歐洲超級盃，高圖爾斯則在西甲出場5次。

雲尼斯奧斯的情況

對巴西天才雲尼斯奧斯的使用，都是盧比迪古引起關注的一個點。根據目前的情況還需要尋找最好的解決方案，但最初的計劃並不是讓巴西人更多代表卡斯蒂亞而不是一線隊參賽。看起來盧比迪古覺得雲尼斯奧斯還沒準備好，因此只讓他在馬德里打吡上場了2分鐘。

被遺忘的新援們

除了雲尼斯奧斯之外，馬里安奴費拉拿還沒有正選過。而在卡華積受傷的情況下，奧德里奧蘇拿也很難獲得正選的位置。同樣，你也不能忘了高圖爾斯和拿華斯的話題。

更衣室的不確定性

看起來，球員們在更衣室對盧比迪古也有一定程度的抱怨，主教練的一些決定受到質疑。最近的一次是在對陣莫斯科中央陸軍的歐聯比賽中選擇輪休拉莫斯，此事盧比迪古並未解釋太多。在一些人看來，在這個微妙的時候輪休隊長是令人困惑的。

賽程與傷病

皇馬艱難的賽程考驗終於到來，盧比迪古也擔心這兩週的密集賽程和其可能帶來的結果。球隊在對陣西維爾和馬體會的時候沒有獲得好結果，而這是對他們要求最高的兩戰。在這期間，傷病問題都在為球隊帶來不少麻煩。

C.朗拿度陰影

缺少入球，令到班拿貝仍然處於C.朗拿度的陰影中，並且這仍然是個懸而未決的問題。C.朗拿度的離隊和盧比迪古沒有關係，但困擾皇馬的持續得分荒肯定會給盧比迪古帶來影響。

上年呢個時候班撚樣投支持賣喎 收撚皮啦

收皮啦肉酸狗

世清又出手

施丹打俾摩佬？ 杜加里：係真我哽兩隻老鼠

【體育】早前有報道指前皇馬教頭施丹曾致電曼聯領隊摩連奴，向對方保證自己不會到曼聯取代他的位置，對此施丹的前法國隊戰友杜加里嗤之以鼻。

「他不會打給摩連奴的，如果有這樣的事，我不只吃一隻，而是兩隻老鼠給你們看。我絕對不相信這樣的事，因為他們二人的關係一向不好，從來沒有好過。我不能相信施丹會打給摩連奴，跟對方說不會搶他的飯碗。」1998年與施丹一起贏得世界盃的杜加里（Christophe Dugarry）向法國電台RMC斬釘截鐵的說。

這樣是否意味施丹有機會執教紅魔？杜加里又覺得不是，「施丹不會去教曼聯的，我十分肯定告訴你，他不會。」

曼聯在所有賽事已經4場不勝，現時的傳言是假如周六聯賽紅魔主場不敵紐卡素，摩連奴將會執包袱。

西班牙生番球迷

主席依家體脂幾多

啲西班牙撚屌淨係識睇上一場
唔識想像無左佢會點

Many 25 stay in Wong Post

Lopetegui: "A coach is always responsible for the bad things"

The Real Madrid manager looked ahead to the game against Alavés: "Every game is a final for me, at Real Madrid every game is like that."

Julen Lopetegui spoke to the media ahead of his side’s trip to Alavés in LaLiga this weekend.

You’re without Carvajal and Marcelo for the Alavés game…

We’ve had a few injuries, above all Marcelo and Carvajal, who look like they may be out for a few weeks. We’re also missing Isco and Bale had a small problem that wasn’t any more serious than that. These are things that happen, it’s normal, and we have to manage the situation and overcome it. Of course the more players we have available the better but those that play will do so fantastically well, there is no other option.

What do you make of the criticism the team has been getting?

This is Real Madrid, we have to take it in our stride. Problems are bound to come up and we have to be able to get over them. We’ll go through good and bad times. At the moment it seems as though it’s not all roses, but there are also positive aspects. We’ll try to consolidate the good things and correct the bad things and carry on with complete confidence and positivity, which is the only way to do it.

Do you think it’s unfounded, as you are joint top in LaLiga and still with the Champions League campaign intact?

It’s one way of looking at it, the demands are always at the absolute maximum, but the perspective is not incorrect. I have no doubt that in the Champions League we’ll continue along the same lines as we did against Roma. It was a game we deserved to win but this is football and sometimes these things happen. You have a lot of shots but don’t score, you hit the post… We have to see how the team works and take it game by game. Right now we’re concentrating on Alavés. It will be a tough game, against a side whose Morale is high.

Is Bale fit to play?

He is a very important player, that can’t be denied. He’s fine, he has been training well. He felt an issue that could have become worse in time and that’s why he was rested for the derby.

Do you think that Real are in a crisis?

We are not analysing what people think, we just look at what we are doing and work every day to improve. We are focused on our objectives and they remain intact. We want to improve, like everybody else, and I’m certain that’s what we’ll do.

Do you feel you’re being harshly treated by the press?

You have to respect the opinion of others and at a club like Real Madrid it’s normal. We’re professionals, we work from inside, seeing how the players are training and we see that the team is centred. We’ve played well at times. We said after the Roma game that report cards are for the end of the season. That hasn’t changed. I’m not really concerned whether I’m treated badly or well. We do our jobs in the knowledge that when the difficult moments arrive we are able to secure our objectives. Within the context that we want to win everything, I think the team played a more than acceptable game in the derby and against CSKA we deserved to win. Our worst performance was the first half against Sevilla. It’s not all been positive, but there have been brilliant moments. What concerns me is the next game. A coach is always responsible for the bad things, never the good.

Is the Alavés game a final?

Every game is a final for me, at Real Madrid every game is like that. It’s three very important points.

You conceded in the second minute in Moscow. Are you concerned by that?

It’s a fact and it does worry us, rowing against the tide in every game is difficult. It’s a concern and we’ll try to improve on that aspect, as we will others.

Lopetegui, on the critics: We have the same number of points as the league leaders

9%

u

U sold small ching out

2個月前度大約13
而家都差唔多
去完旅行應該升左少少

不了
要谷到10以下太辛苦

降體脂飲食方面有咩要注意

lm 想降脂練鋼條

Primera predictions: LaLiga 2018-19 week 8

Alavés – Real Madrid (Saturday 18:30) prediction: draw

Madrid are definitely not in crisis, according to Julen Lopetegui, but for how long can he keep up the pretence that all is far from well on his watch? The visitors will be a bit thin on the flanks in the absence of Dani Carvajal and Marcelo and they have missed the creative spark of Isco in defeats to Sevilla and CSKA. Alavés have been in fine form so far and are in the European places after going five games without defeat until last weekend. The sight of Madrid rolling into town won’t awe the hosts, who are well-placed to finally take a point off the below-par European champions on their seventh attempt in Primera.

Vinicius' star continues to rise at Real Madrid

Vinicius Junior has been waiting on the sidelines for his chance to impress and in the six minutes he was allowed by Julen Lopetegui in the Madrid derby, it looks as though he is ready for a bigger role in the Real Madrid team.

老生常談啦
計返tdee食大約7至8成
一日食5餐以上
食多d protein少d碳水
走油鹽糖所有零食
有時間既做埋有氧/hiit

主席5分鐘內有冇可能揼實肉酸狗？

5秒都揼死佢

肉酸最恐怖係背後插你一刀

主席去開邊做

【西甲預告】皇馬發「維」先要變

【體育】皇家馬德里最近2場作客全敗，在周六西甲再次出訪，不改變勢難擊倒艾拉維斯。
撰文：歪花

上場歐聯不敵莫斯科中央陸軍後，皇家馬德里開季10場已輸了3場，表現非常不穩定。在流失了教練施丹、球王基斯坦奴朗拿度，加上達到歐聯3連霸這個高峰後，稍稍回落是自然不過的事。

新帥盧柏迪古注入了西班牙國家隊的整體戰，於季初有不錯成效，可是在攻中艾斯高養傷，中場卻奧斯陷低迷後，整體表現大幅下滑，盧帥有必要作出重大調整。

最直接的方法，就是重用中場小將丹尼施巴路斯，取代卻奧斯，以及讓新加盟射手馬里安奴戴亞斯擔正，加強中前場活力，令核心莫迪歷眼前有更多隊友走位配合。

艾拉維斯雖然傷兵不少，加上近2場不勝，但主場威力強勁，開季未逢敗績，而且對手都是前列分子，如第5位的貝迪斯、第7位的愛斯賓奴，皇馬要在3場不勝的重上勝軌，絕不容易。

Now632台07/10 00:30直播

圖片來源 : ©AFP

馬卡報：皇馬寄希望於維尼修斯來幫助解決球隊的進球荒

根據《馬卡報》主編Jose Felix得到的消息稱，皇馬內部對於維尼修斯寄予厚望，雖然目前只在馬德里打比得到了6分鐘的出場時間，但是維尼修斯沒有因此而被埋沒。

在唯一出場的6分鐘裡面，也展示了強大的氣場。對於他來說，機遇不會缺少，一切都要等待天時地利人和。

賓斯馬更換經理人公司，新東家旗下有眾多皇馬系球員和名宿

《馬卡報》表示，雖然只是輪換性質的休息，但是巴爾對於球隊低迷的表現非常著急。皇馬的工作人員透露稱，在周四的訓練課中巴爾的訓練課堪稱“瘋狂“，因為他希望能夠在教練面前證明，自己身體絕對沒問題。

雖然處於各種指責和質疑的風口浪尖，但是巴爾希望能夠在周末與阿拉維斯的比賽中進球。

在C朗離開之後，巴爾在皇馬隊內的地位非比尋常，因為大家都將他視為是如今球隊的第一球星，而巴爾也希望能夠用行動，擔負起領袖的責任。

呢排荃灣多

Real Madrid sign David Hopkinson, the 530 million euro man

It was said that Real Madrid didn't sign big names last summer which may be true on the pitch but off it they penned a deal with David Hopkinson, the new Los Blancos star, who is worth 530 million euros.

Lopetegui against Abelardo: First meeting since Barcelona 1996/97

I will wish him the best after Saturday's game said Alaves coach Abelardo about Julen Lopetegui with whom he has a good friendship since they were together at Barcelona.

瘋狂的巴爾

含撚啦

希望今晚有牙維睇

咁瘋狂仲唔入返456球

入到兩球我認佢做契爺啦

我都係喎

主席>胡師父

📝 This is our 20-man squad for this evening's LaLiga match against @Alaves! #RMLiga

Alaves vs Real Madrid: Lopetegui's side look to return to winning ways

Real Madrid will be hoping to get back to their winning ways against Deportivo Alaves in LaLiga Santander.

benshitma

出牙維同馬撚好撚過睇柒頭賓同牙辛

又0入球

主席其實係胡師父嘅徒弟

係世清徒弟

主席大隻過胡cfu

goodbye 馬撚

tonight good bye daddy

今晚又豬 拎盧狗去人道毀滅

welcome back daddy

Daddy=Zidane daddy

希望今晚比我辛抖下

收撚皮啦

我辛既極限已經到左
係時候輪到機師發揮

17正評
皇區已死

要雪下啦 上年開始獨食左好多

肉球仔老母接客接到忙死

我賓真的skr 今天又準備進球了🤙🏻

賓狗666🤙🏻

牙維今晚將會雙重打擊

又jer 過

Courtois
Odriozola - Varane - Ramos - Nacho
Casemiro - Kroos - Modric - Ceballos
Bale y Benzema

賓周

Benzema goal~~~

welcome back to lyon mariano!

我辛終於有得抖

Gooooooal!!hat trick hero!!! B E N Z E M A

Mbappe assist!

又賓狗 我屌牙

Welcome back daddy!!

即討
[作客二連敗] 艾拉維斯對皇家馬德里

you

點睇DADDY就黎比人炒~

welcome back daddy~

O

支持牙維

摩daddy回來了

企開d啦 吊你老母

皇區某會員最新照片

皇家馬德里主帥盧柏迪古認為，皇馬近期3場不勝，是跟隊中多名球員受傷有關

瘋狂的BALD呢

笑話

二連敗 廢撚到 一味靠斬燒味

迷禿狗死全家未

全部25仔迫害盧sir

猜撚夠未

斬出黎無人食到
有人又話bald可以？

Lopetegui replaces Benzema with Mariano as Real Madrid go six hours without a goal

Karim Benzema has started all 11 of the official matches Real Madrid have played since Julen Lopetegui took over at the club, but only lasted 45 minutes away at Alaves.

有請摩佬.出黎撐下隻禿頭啦 冇人撐好慘架

4場無波入對上一次係幾耐

咁嘅人腳踢到咁 唔係唔炒下話

垃圾人腳 你請返拖舟咪又係一鳩樣

俾樓主隊死左

唉呀，唔係好勁架咩？歐洲冠軍呀？
又贏唔到？

唔好玩啦 零戰術 摩佬都唔會4場零入球啦

艾拉維斯都贏到垃圾皇
就係臭利狗贏唔到

不如今季打返場？如果你地出到線既話

咁都有傻尻猁爆閘

山狗都入波

Daddy破釜沉舟

艾拉87年未贏過皇馬

攞到英超冠軍再討論下

去到呢一刻都仲要死撐

因為佢傻鳩

好想比返個R連佢地 唔好再黎煩我地

怨婦猁到依家仲耿耿於懷

冇咩人好似世清咁大量啲

this year is your year?

證明咗自己㗎啦

即刻同我躝

俾你贏坤上季，而家就睇下你地點樣沉淪

瘋狂

唔好掛住屌鋒線 有冇人認左佢
邊個㩒實三角形搞到個弱智左出黎失位呀

係唔係我地year唔知，但肯定唔係你地year

前面入到波我話知佢失廿球啦

做乜鳩啊你

好波 理性球迷

真心
4場唔入波仲離譜過輸波真係

哇屌乜死拜狗輸3蛋咁7

正常發揮

有無手足無勇氣睇之後幾場嘅皇
撚唔到打比會輸幾多粒了

屌 咪撚覆爆閘啦

柒得過我地個一哥要搵賓周馬做擋箭牌

下場前面出晒賓周 猩猩 機師 球王辛算啦

傳說話isco 出唔到

太瘋狂 訓唔到教

原來賓狗受傷先半場out

前面賓猩廢都預左
中場個個都踢到pat屎咁

那外借人要回家了

想知冇牙朗阻住既BALE一場入到4 5球未

好撚同意 淨係得猜猜猜 我以為自己睇緊西班牙

希望球王可以休息一下

是誰偷走了威爾斯人的時間?

盧狗OUT啦 放過皇馬

BALE放過皇馬未

lo sir係為左讓位比Daddy

食屎啦

全皇區因威爾斯痴線佬而瘋狂了

我要一週一賽

摩迪又係一啖沙糖一啖屎

下場繼續正選......

人工又最高 場場打一半就SICK LEAVE 咁爽既工邊到搵

戰術一定無問題 係兩隻B太垃圾

有咩戰術可言

請假王算罷啦 唔會有人買

我唔撚知 總之所有問題係兩隻B到

下年又可以搏加人工

喂其實呢 拖舟果陣都係踢緊呢D波 唔知你地點解宜家先屌

諗起季初d新聞話咩 每人入多幾球填補牙朗個40球
點知而家無左牙朗 其他人一粒都入唔撚到

雖然係廢
但人腳西甲都算top
4場唔入波好難唔係戰術問題

你睇下d回覆先啦

拿祖打閘又係廢到仆街，左路加埋球王辛真係屎到冇得食

我諗要球王辛隻左腳球球世界波先得了

牙朗先係真拉空王

鬼叫你傷咩 撚有左閘

辛就收收皮啦

4場唔入波
個啲下游球隊都未必做到

皇狗唔買左閘係世紀迷思黎

用theo都好過拿祖而家
佢起碼有速

牙朗今日又入靚波 係更衣室實大大聲笑7我地

肥牛 弱化版細佬

皇狗唔買世三簡直係千古奇案

算啦，我皇萬能替補仲想點
牙辛真係唔知有咩用

拖舟又咪係鳩猜 鳩斬 不過果陣有ISCO有牙朗咁解咋嘛

佩狗：有錢我拎黎起球場啦 你都on9

驚世三同轟續約

唔撚知你個柒頭會唔會睇
但係我就係想屌柒你

其實車仔今年一定唔賣
但世三都開到口
試下都好呀
靠牙辛把撚咩

光頭佬用機師辛已經好過盧狗

而家睇都續硬，西波皇踢成咁

唔少教練欣賞佢
懷疑佢比盧蛇用廢左

Ching english好勁

on9 上幾年施丹都打垃圾天才波已經覺得佢廢
國王杯出局我都屌左啦
點知呢個loser淨係識猜

希望將資源投放係牙維同rodrygo到
辛唔去練右腳根本廢

真係好撚嬲 盧狗我屌你老母

起埋佢全家個墳頭啦唔爭在

我迷辛 但我同意你

佢本身踢翼已經係一個錯誤

臭jer佬又串

希望世三真心想黎

寧願佢早D出牙維

咁都叫冇問題

上年真心好運
唔係既話佢都要食雞胸

佢講啲野好白架啦 係佩蛇唔出手 想培育垃圾辛

個個又話鍠咁嘅供應搵個阿婆都做到神射手嘅,呢4場阿婆冇落場等餵 ?

唉
已經錯過左一個 再錯過第二個 屌你老鼠

夏基美而家係多仔踢得幾好

比足錢既話 加埋世三踢完世盃又想走
咁既情況車仔點會同錢鬥氣

其實雖然話打控傳，但踢落咪又係瘋狂分邊

未必啦
放左個卡吐比你
車仔又唔係無錢

講真 Bale睇左都未必明你串緊佢

咁我睇落佢應該英文同智商都正常過你

你問我要卡吐定世三 100%世三
本來拿華斯都仲有態係到

唔好玩啦 啲反擊冇哂 傳中又廢哂 成隊波慢到

轉會窗一開就乞個人番黎

同時卡吐個垃圾又派膠

想搵返啲即討post聲稱冇朗打更好嘅人出嚟
依家都唔洗你更好，講緊入球波都咁冇

世三今年英超表現大巴大巴咁車埋佩狗塊面度

走唔到落足心機踢
希望佩狗仲有眼睇

不過黎左皇 盧蛇可能叫佢負責分邊

我都想揾返邊個傻閪信B9

唔加人工比牙朗 留返黎加比兩隻垃圾

無朗我覺得唔係重點 佢遲早都要走 無可能踢到80歲都仲踢緊
係前面班垃圾一個又話牙朗走咗要孭起條鋒線
一個又話更暢順
屌你老母點知而家全部都唔知做乜撚

佢最大弱點唔係弱智，係冇眼光

想學人玩幼幼又玩唔起

bald比目魚肌復發未

死佩狗賣阿朗而家已經即刻現眼報啦

對唔住 我覺得佢係買賣球員方面真係仲衰過弱智

佢理撚得你十場無波入,佢商業城搞到就得

《馬卡報》表示，雖然只是輪換性質的休息，但是巴爾對於球隊低迷的表現非常著急。皇馬的工作人員透露稱，在周四的訓練課中巴爾的訓練課堪稱“瘋狂“，因為他希望能夠在教練面前證明，自己身體絕對沒問題。

雖然處於各種指責和質疑的風口浪尖，但是巴爾希望能夠在周末與阿拉維斯的比賽中進球。

在C朗離開之後，巴爾在皇馬隊內的地位非比尋常，因為大家都將他視為是如今球隊的第一球星，而巴爾也希望能夠用行動，擔負起領袖的責任。

堪稱“瘋狂“

拉隊明顯踢假波，係咁踢俾人

喂屌你洗唔洗po咁多次

瘋狂的98

多幾季咁嘅19成績,個城起好之後都冇人去朝聖

諗返起牙朗走一直期望買星
到最後絕望到比個馬撚應付球迷 已經好滿足

牙維慶祝緊絕地大反勝

真 比著平時肯定係到屌緊盧SIR

下年比多舊屎你 尼馬

打緊丁啦佢

仲有個施巴路斯之前又話自己值得更多正選 光頭佬唔走自己實走
我真係屌你老母
打幾次正選keypass 無 防守 無
淨係識得駁腳不如我踢啦

Psg既人我唔敢諗～

場場轉幾十個圈都咪話唔過癮

比你揀 BALE定屁馬

都唔知佩狗那兒來既信心覺得c7 今季會跌watt 會仲廢過兩隻b

咖哩味屎同屎味咖哩

屁馬唔玩野一定勁過猩猩

仆街 點解我覺得有一個係屎味屎

屁馬唔玩野機會大D定BALE唔傷機會大D

屌你咪學埋d港女問埋d無得揀既問題得唔得呀

講真屁馬有時真係會認真踢 起碼腳法真心top

咪再問 題題都咁撚難答

同意無朗唔係咩大事
係有人會信呢班人可以打得更好
新買又件件幼齒

bale 唔通又唔玩野咩
topic

西甲黎講
就算猩猩唔傷 都唔屈得去邊啦

邊有,人地話團結左

尼馬打西甲都叫撚到狗啦
起碼出到場引到人剷佢
bale

戰術問題姐 換個教練我BALE一定入返4 50球

有無手足識將巴利個樣key上去who need Ronaldo 個𡃁仔度？

求下你唔好再講
指意兩隻b真係死得

@臭jer佬

咁講包皮

真係寧願出M洛
都好過掃把
起碼唔會爭波踢

樓主個topic係咪可以開2

世3 kane mbappe

咪撚25啦

有新朵 瘋狂的巴爾

系
我地而家好認真

睇下拜仁炒高華先定盧蛇執包袱先

肉酸的佩雷斯
瘋狂的巴爾
永恆的賓周

換教練有咩好人選?

沙比

屌 呢個啦

想睇牙維屌沙比蛇

古迪

沙比屌返佢就差唔多

以前個個向尼馬說不
依加情願佢黎

古迪好啲定沙比好啲?

認真
梗係古迪蛇
沙比蛇8月先開始教細路

古迪咁有性格可能會打7佩蛇

肉酸有咩資格做topic 做袋底泥會好啲

近幾場即討post嘅topic都中晒

盧蛇係我條線人

thank you盧蛇

世清=新不祥人

係就快

燈力唔及你
迪甘斯
普巴
利物浦

世清下次開 賓周帶㡌ok?

賓周盲腸炎 休息三個月

猩猩：依家冇晒個人主義，係一支和諧嘅團隊

無講錯呀 以前牙朗入晒d波
而家直頭一齊唔入波 夠晒團結

isco幾時復出救主?

上年呢個時候 積就心包炎
而家伊就盲腸炎
You have why play me

上年呢個時候條後防係：
雞米 細華 米路 肥牛

細華 今年有無出過

某威爾斯人表示isco復出會破壞團隊和諧

又唔係真係想要佢既
但係宜家根本冇人有突破力改變戰局
尼馬呢type翼真係皇馬好需要

垃圾

上季有r聯遮醜
今季

盧蛇過唔過到10月

屌 以為炒左

daddy 幾時回家

😏

🤔

mk翔🙄

又屈

矛👻

牙維反勝開始串

陶 傑 ： 崇 韓 冇 腦 ，低 層 次

😏

一齊支持朴信惠同iu ok?

韓雞

渣架

講得好

🤫

支持買尼馬

ON撚9係咪你親戚 真名又幾似

係
你同你個名一樣咁撚廢咁撚垃圾

有冇D有內容小小既野講下

其實係咩原因？真係因為牙朗？

斬波斬到莫耶斯咁 唔講以為睇緊椰子曼
而且無左牙朗 兩隻B既空間細左 入波都難左
盧蛇最近無左Isco 連拉空Key ball個人都無埋
落到場好似自由發揮咁

呢幾年開季都係咁差

呢幾年某位前鋒都係咁差

卻奧斯上季已經跌 watt，今年仲差，最弊佢完全唔覺得自己有問題
摩迪差到不得了，可能年紀真係大
施巴路斯正一毒瘤，無樣掂，早走早著
拿祖控球用波都差，根本不堪大用
卡華積一傷，出果個 19 號真係好差，成日交失同甩波，輸波果球角球就係因為佢犯錯
賓施馬根本上連射門信心都無，不用討論
巴爾時好時壞已經係常態，佢依家應該明白點解施丹唔俾佢踢正選
最大問題係成隊波毫無鬥心，覺得自己歐聯三連冠，hea 踢都可以，完全唔諗住入波同贏波，有 d 球員甚至企係度，唔走位，點搞？

係facebook見到 幾好笑

好彩睇左半場西波訓著左

西過daddy

果種氣勢

Cls 4個正皮

吊你老無！！

反盧黨又訓住贏

上年入波都好難
不過光頭佬有 牙朗燒味 玩

知錯
支持爺爺黎

收返James點睇?

快

收你老母咩 講左幾多次話事權力係喺拜仁到
唔識就唔好講埋啲咁冇建設性嘅嘢

拜狗個新教練唔用占士
唔係完全冇機會

個教練未必長命得過盧蛇

尋晚個場正選踢足輸3粒喎

Khabib

教練垃圾

98又開post未

最大問題係成隊波毫無鬥心，覺得自己歐聯三連冠，hea 踢都可以，完全唔諗住入波同贏波，有 d 球員甚至企係度，唔走位，點搞？

呢段野睇咗幾年

1001